<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfTourItem xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <TourItem>
    <Title>Tour Básico</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Introduction</StepTitle>
        <MarkupText>Bem-vindo ao Distant Worlds 2!

          Este breve tour dá uma visão geral dos principais elementos da interface do usuário.
          
          Cada item será destacado com uma borda colorida, como é explicado.
          
          Clique no botão Próximo abaixo para começar!</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string />
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Movendo-se</StepTitle>
        <MarkupText>Você pode panoramizar a vista principal clicando com o botão esquerdo e arrastando com o mouse ou usando as teclas W,A,S,D.
        
          Além disso, você também pode panoramizar a vista principal movendo o mouse para a borda da tela.
          
          Você pode aumentar ou diminuir o zoom usando a roda de rolagem do mouse ou usando as teclas PageUp e PageDown.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string></string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Menu do jogo</StepTitle>
        <MarkupText>Você pode abrir o menu do jogo clicando neste botão. Ou pressione a tecla Esc.
        
A partir daqui, você pode fazer o seguinte:
[ULI]carregar e salvar jogos[/ULI]
[ULI]mudar as configurações do jogo[/ULI]
[ULI]Reiniciar este tour básico[/ULI]
[ULI]entrar no Editor de Jogos[/ULI]
[ULI]voltar ao Menu Principal[/ULI]
[ULI]sair do jogo[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>GameMenuButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>

      <TourStep>
        <StepTitle>Configurações do jogo</StepTitle>
        <MarkupText>Como mencionado na etapa anterior, você pode mostrar a tela de configurações do jogo a partir do Menu de Jogo. Você também pode abrir as Configurações do Jogo usando a tecla /.
        
[H3]Tamanho da interface do usuário[/H3]
Nas configurações do jogo sob a seção Display, você pode selecionar o tamanho para a interface do usuário. Isto permite aumentar o tamanho do texto e outros elementos em telas de alta resolução.
        
[H3]Esquema de cores da interface do usuário[/H3]
Você também pode escolher um novo esquema de cores a partir das opções disponíveis.

Quando tiver terminado de alterar suas configurações, certifique-se de clicar no botão 'Aplicar' para salvar as alterações.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>GameSettingsDialog</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      
      <TourStep>
        <StepTitle>Pausa/Retomar &amp; Velocidade do jogo</StepTitle>
        <MarkupText>O botão do meio permite pausar e retomar o jogo, ou usar a tecla da barra de espaço.

          Controle a velocidade do jogo usando os botões esquerdo e direito, aumentando ou diminuindo a velocidade com que o tempo passa. Você também pode usar as teclas + ou -.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>PlayPause</string>
          <string>GameSpeedSlower</string>
          <string>GameSpeedFaster</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Visão principal do cabeçalho</StepTitle>
        <MarkupText>Este cabeçalho exibe informações importantes sobre o jogo. Da esquerda para a direita, ele mostra:
[ULI]os projetos de pesquisa atuais[/ULI]
[ULI]o número de colônias e a população total em seu império[/ULI]
[ULI]o dinheiro em caixa atual e o fluxo de caixa para seu império[/ULI]
[ULI]a data estelar da galáxia[/ULI]
Passar o mouse sobre estes dará mais informações. Clicando sobre eles, você será levado a uma tela com ainda mais detalhes.

Este cabeçalho às vezes também mostrará informações adicionais, que podem incluir:
[ULI]avisos sobre colônias rebeldes[/ULI]
[ULI]avisos sobre o alto cansaço de guerra[/ULI]
[ULI]relatórios de progresso da guerra[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MainViewHeader</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Centro de Controle</StepTitle>
        <MarkupText>O Centro de Controle fornece uma riqueza de informações, juntamente com muitas ferramentas poderosas para ajudar a gerenciar seu império.
        
Passando o mouse sobre cada um dos 10 botões principais expandirá a seção de cabeçalho abaixo dele, fornecendo um resumo de seu império naquela área.

Movendo o mouse sobre o cabeçalho, os submenus abaixo serão expandidos, dando ainda mais detalhes em várias sub seções. Clique em um botão do submenu para alternar entre as sub-seções.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireSectionList</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>

      <TourStep>
        <StepTitle>Centro de controle - Painéis travados abertos</StepTitle>
        <MarkupText>Cada uma das seções do Centro de Controle pode ser fechada e aberta clicando em qualquer lugar na seção expandida. No sentido contrário, a seção se desmoronará automaticamente quando você mover o mouse para longe.

          Você também pode fechar uma seção expandida clicando no botão principal relevante na parte superior do Centro de Controle.

          Para 'destravar' uma seção e permitir que ela caia, clique novamente no botão principal relevante no topo do Centro de Controle.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireSectionList</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>

      <TourStep>
        <StepTitle>Painel de seleção</StepTitle>
        <MarkupText>O Painel de Seleção fornece informações detalhadas sobre o item atualmente selecionado. Isto pode incluir naves, bases, colônias, planetas, luas, asteróides, criaturas espaciais ou detritos espaciais.

[H3]Seleção de itens[/H3]
Você pode selecionar os itens clicando neles na vista principal. Quando um item é selecionado, ele será cercado pelo círculo de seleção. Você também pode selecionar itens de algumas das sub-listas no Centro de Controle.

Para selecionar vários navios, mantenha a tecla Ctrl pressionada enquanto clica com o botão esquerdo do mouse. Um retângulo de seleção aparecerá, selecionando todos os seus navios totalmente construídos dentro do retângulo.

[H3]Exploração de informações no painel[/H3]
Informações diferentes serão exibidas dependendo do que for selecionado. Muitos dos dados exibidos fornecerão informações adicionais quando pairando, através de pontas de ferramentas ou painéis laterais pop-out juntamente com controles extras.

Você pode navegar para frente e para trás em seu histórico de seleção usando as setas esquerda e direita perto do topo do Painel de Seleção. Você também pode percorrer vários itens em seu império usando prensas chave, por exemplo, 'C' irá percorrer todas as suas colônias, 'X' irá percorrer todas as suas naves de exploração. Veja os mapeamentos chave em Configurações do jogo para mais opções.

[H3]Renomeando itens[/H3]
Você pode mudar o nome de qualquer item que você possui (navio, base, colônia) clicando em seu nome no Painel de Seleção. Isto permitirá que você edite o nome. Clique em qualquer lugar fora da caixa de edição para salvar suas alterações.

[H3]Ampliar para item[/H3]
Para ampliar imediatamente a vista principal para o item selecionado, clique em qualquer espaço vazio no cabeçalho do Painel de Seleção. Ou você pode usar a tecla Backspace.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>SelectionPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Botões de ação</StepTitle>
        <MarkupText>Você pode realizar ações sobre o item selecionado usando os botões de ação sob o Painel de Seleção.

          Cada item selecionado terá diferentes ações disponíveis. Passar o mouse sobre cada botão de ação fornece mais informações.

          Alguns exemplos de botões de ação:
[ULI]reabastecer e reparar o navio selecionado[/ULI]
[ULI]aumentar a taxa de imposto na colônia selecionada[/ULI]
[ULI]modernizar a base selecionada com o design mais recente[/ULI]
[ULI]enfileirar a construção de uma nova estação de mineração no planeta selecionado[/ULI]

[H3]Ações adicionais[/H3]
Alguns botões de ação detalham até uma camada adicional de ações, por exemplo, se você tiver um porto espacial selecionado, o botão Construção fornece ações para a construção de todos os projetos ativos da nave em seu império. Você pode retornar ao nível superior de ações usando o botão " Voltar ao Topo" mais à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ActionButtons</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Ajustes de Zoom e outros</StepTitle>
        <MarkupText>Estes botões permitem ampliar rapidamente para diferentes níveis: um único local, um sistema estelar inteiro, uma vasta região e toda a galáxia.

          Você também pode ampliar rapidamente para o item selecionado. Ou usar a tecla Backspace para fazer a mesma coisa.

          Outros botões permitem alternar os símbolos do navio e da base no nível do local e os indicadores de alcance das armas para o navio ou base selecionada.

[H3]Vistas da câmera[/H3]
O botão mais à direita permite mudar a visão da câmera. As configurações disponíveis incluem:
[ULI]Visão padrão de 45 graus[/ULI]
[ULI]Ângulo de cima para baixo[/ULI]
[ULI]Ângulo elevado[/ULI]
[ULI]Ângulo baixo[/ULI]
Além disso, quando você é posicionado ao nível do local e tem um navio ou base selecionada:
[ULI]Vista do navio ou base[/ULI]
[ULI]Ponte de navio ou vista de base[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>LocationShipSymbolButton</string>
          <string>WeaponRangeDisplayButton</string>
          <string>ZoomInButton</string>
          <string>ZoomOutButton</string>
          <string>ZoomToItemButton</string>
          <string>ZoomLocationButton</string>
          <string>ZoomSystemButton</string>
          <string>ZoomSectorButton</string>
          <string>ZoomGalaxyButton</string>
          <string>CameraModeButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      
      <TourStep>
        <StepTitle>Nível de zoom da galáxia e cards</StepTitle>
        <MarkupText>Ao ampliar para o nível da galáxia, você pode ver os sistemas estelares e as nuvens de nebulosas que compõem a galáxia.

[H3]Sistema de cards[/H3]
No nível da galáxia, você também pode ver os cards dos sistemas colonizados. Estes cards fornecem um resumo do que está no sistema.

A cor de fundo de cada card corresponde ao império da colônia.

A primeira fileira do card tem o nome do sistema. Se o sistema é a capital do império, uma estrela é mostrada à esquerda do nome.

A fileira seguinte tem uma imagem da maior raça da colônia, junto com o nível da população. Ao lado disso há um ícone mostrando a taxa de aprovação da colônia.

Se o sistema tiver um porto espacial, é mostrado um ícone amarelo de "estaleiro de construção". Se o sistema tiver uma fonte de reabastecimento, é mostrado um ícone azul de 'reabastecimento'.

A terceira linha mostra os principais recursos presentes no sistema.

Uma quarta fileira também pode ser mostrada delineando a frota de nosso império e a força do navio no sistema (texto branco e ícone de raio amarelo). Se houver ameaças inimigas no sistema, então sua força é mostrada (texto vermelho e ícone do raio vermelho).

[H3]Cards de localização[/H3]
Quando ampliado para o nível do sistema, você pode ver cards para locais de colônia no sistema.

Estes cards exibem dados similares aos cards do sistema.

[H3]Cards da colônia[/H3]
Ao ampliar para o nível de localização, passar o mouse sobre uma colônia exibirá um card da colônia com dados essenciais como os seguintes:
[ULI]nome da colônia e nível de exploração[/ULI]
[ULI]tipo e tamanho do planeta ou da lua[/ULI]
[ULI]qualidade do planeta ou da lua[/ULI]
[ULI]população, nível de aprovação e desenvolvimento da colônia[/ULI]
[ULI]ícones mostrando qualquer porto espacial ou fonte de reabastecimento na colônia[/ULI]
[ULI]recursos minerados na colônia[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ZoomGalaxyButton</string>
          <string>MapOverlays_Cartouches</string>
        </RelatedControlNames>
        <ZoomMode>Galaxy</ZoomMode>
      </TourStep>

      <TourStep>
        <StepTitle>Sobreposições de mapas</StepTitle>
        <MarkupText>Há muitas sobreposições de mapas que podem ser mostradas quando se faz um zoom para o nível da galáxia.

Estes incluem o seguinte:
[ULI]Fluxo de recursos do local de mineração até o destino[/ULI]
[ULI]Fluxos migratórios de colônias estabelecidas para novas colônias[/ULI]
[ULI]O fluxo turístico das colônias para as Bases de Resorts[/ULI]
[ULI]Marcadores de Fronteira da Nebulosa[/ULI]
[ULI]Cobertura de Scanner de Longo Alcance[/ULI]
[ULI]Vetores de viagem de navios[/ULI]
[ULI]Cards de sistema e localização[/ULI]
[ULI]Sobreposição de exploração[/ULI]
[ULI]Sobreposição da diplomacia[/ULI]

Também está presente uma opção para ocultar a maior parte da interface do usuário, permitindo que você se concentre completamente na cena na visão principal.

Passe o mouse sobre cada botão de sobreposição de mapas para obter mais detalhes.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MapOverlayButtons</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Ver resumo</StepTitle>
        <MarkupText>O Ver Resumo é uma ferramenta de gerenciamento muito poderosa que lhe dá uma rápida visão geral de todos os itens visíveis na visão atual. Esta visão geral é atualizada automaticamente à medida que sua visão muda quando você faz pan ou zoom.

Passando o mouse sobre cada item no Ver Resumo fornecerá mais informações juntamente com uma linha de chamada mostrando onde o item está na vista principal.

Clicando em um item, ele será selecionado no Painel de Seleção. Clicando duas vezes em um item, a vista principal será ampliada para o item.

Quando há muitos itens, alguns dados podem ser resumidos usando um ícone junto com o número de itens. Ao passar o mouse sobre o ícone, os itens serão expandidos para unidades individuais que podem ser selecionadas.

[H3]Nível da galáxia[/H3]
Ao ampliar para o nível da galáxia, clicar em um card do sistema mudará a Visão Sumária para exibir os itens conhecidos nesse sistema. Você pode então interagir com esses itens, selecionando e movendo-se para eles, mesmo com o zoom out para o nível da galáxia.

Clique novamente no card do sistema para voltar a ver os itens da galáxia. Ou você pode simplesmente aumentar ou diminuir o zoom usando a roda de rolagem do mouse.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>SystemSummary</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Mensagens</StepTitle>
        <MarkupText>As mensagens que chegam são exibidas no lado direito da tela.

As mensagens expiram e desaparecem gradualmente, como indicado pela barra de progresso na parte inferior de cada mensagem.
          
Passar o mouse sobre uma mensagem fornece informações mais detalhadas, muitas vezes com opções para mover sua visão para o local da mensagem.
          
Passar o mouse sobre uma mensagem também irá pingar o local na visão principal, mostrando a localização do evento na galáxia (quando ampliada para o nível da galáxia).
          
Clicando com o botão esquerdo do mouse em uma mensagem, você selecionará qualquer item relacionado no Painel de Seleção.
          
Clicando com o botão direito do mouse em uma mensagem, ela será descartada, removendo-a da lista. Entretanto, a mensagem ainda será retida no Log de Mensagens (ver a seguir).
          
As mensagens também podem incluir sugestões de assessores, dando-lhe conselhos sobre o que fazer a seguir. Você pode aprovar ou recusar a sugestão do conselheiro quando passar o mouse sobre a mensagem.</MarkupText>
          <RelatedControlNames>
          <string>MessageListView</string>
        </RelatedControlNames>
        <ZoomMode>Capital</ZoomMode>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Registro e filtragem de mensagens</StepTitle>
        <MarkupText>Para ver todas as suas mensagens passadas, abra o Log de Mensagens usando o botão indicado. Você pode então passar o mouse sobre cada mensagem para revisá-la em detalhes.

[H3]Filtro de mensagens[/H3]
No Log de mensagens você também pode filtrar quais tipos de mensagens você deseja ver clicando no texto do filtro na parte superior. Isto expandirá os botões de filtragem.

Você pode ativar ou desativar os filtros de mensagens por facção ou categoria.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MessageLogButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Galactopedia</StepTitle>
        <MarkupText>A Galactopedia oferece uma ajuda abrangente sobre cada item do jogo.
        
Isto inclui tópicos nas seguintes áreas:
[ULI]Conceitos de jogo[/ULI]
[ULI]Telas de jogo[/ULI]
[ULI]Tipos de estrelas e Planeta[/ULI]
[ULI]Recursos Mineráveis[/ULI]
[ULI]Criaturas do espaço[/ULI]
[ULI]Espécies alienígenas[/ULI]
[ULI]Estilos de governo[/ULI]
[ULI]Componentes do navio[/ULI]
[ULI]Instalações planetárias[/ULI]

Navegue pela Galactopedia expandindo e clicando nos tópicos da área à direita da tela da Galactopedia.

[H3]Conceitos de jogo[/H3]
Você deve examinar especialmente os tópicos em Conceitos de Jogo para uma melhor compreensão de como funciona o Distant Worlds 2.

Estes tópicos o ajudarão a expandir seu império de forma mais eficaz. Eles também fornecem dicas para otimizar seu jogo, mesmo para jogadores experientes.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>GalactopediaButton</string>
          <string>GalactopediaDialog</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Completo!</StepTitle>
        <MarkupText>Obrigado por fazer o Tour Básico de Distant Worlds 2!
        
Você pode fazer este Tour Básico novamente a qualquer momento a partir da tela Tours fora do Menu do Jogo (tecla Esc).

Outros Tours também estão disponíveis clicando no botão "Iniciar Tour" em cada área da interface do usuário.
        
Você também pode navegar pela Galactopedia para obter informações detalhadas sobre todos os elementos do jogo.

Explorar, Expandir e Conquistar!</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string></string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>
  
  <TourItem>
    <Title>Seu Império</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Economia</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela mostra uma análise da economia do seu Estado e da economia privada.

Cada tipo de receita e despesa é listado para o ano corrente e o ano anterior, assim como uma projeção dos valores esperados para cada um deles para o ano corrente. Você pode passar o mouse sobre cada montante para obter mais informações.

[H3]Economia do Estado[/H3]
A seção superior de sua Economia do Estado mostra regularmente as receitas e despesas antecipadas. Estes valores mudam lentamente ao longo do tempo, à medida que seu império cresce.

A seção inferior de sua Economia do Estado mostra rendimentos de bônus irregulares. Essas quantias podem variar muito, muitas vezes sendo compostas de renda de construção naval privada, onde o setor privado de seu império compra novos navios.
          
[H3]Economia Privada[/H3]
A seção Economia Privada mostra as receitas e despesas do setor privado de seu império. Você não tem controle direto sobre como o setor privado ganha ou gasta dinheiro.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireEconomy_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Níveis de financiamento do Império</StepTitle>
        <MarkupText>Se você quiser, pode afinar como sua renda é gasta na tela de Níveis de financiamento de bônus. Passe o mouse sobre cada valor para obter uma explicação detalhada.

Observe que os níveis de financiamento do Império são automaticamente tratados por seus assessores. O controle manual desses níveis é uma opção avançada. Para desligar a automação e controlar os níveis de financiamento você mesmo visite a seção 'Economia' na tela Política do Império.

[H3]Alocar fundos de manutenção[/H3]
Se você optar por controlar manualmente os níveis de financiamento, nesta tela você pode definir valores percentuais para cada uma de suas principais áreas de despesas regulares: Manutenção de Navios e Base, Manutenção de Tropas e Manutenção de Instalações. Estes percentuais limitarão o quanto seus assessores estão dispostos a gastar em cada área.

Assim, se você destinar 50% de sua renda à Manutenção de Navios, então seus assessores estarão dispostos a construir navios e bases até um limite de manutenção de 50% de sua economia. Mas eles não recomendarão novos navios uma vez que você atinja o limite especificado.

A limitação de gastos em cada área permite uma distribuição mais uniforme de sua renda por todas as áreas de sua economia, evitando gastos excessivos em uma única área.

Você também pode especificar uma porcentagem de sua renda que não é gasta, acumulando assim um estoque de dinheiro que pode ser usado para compras e outras despesas.

[H3]Excesso de Fundos para o Crescimento e Pesquisa das Colônias[/H3]
Qualquer excesso de renda pode ser direcionado tanto para o Crescimento das Colônias quanto para a Pesquisa. A alocação de fundos para estas 2 áreas aumentará a taxa de Crescimento das Colônias ou a velocidade da Pesquisa que seu império pode realizar.

Se você automatizar os níveis de financiamento (a configuração padrão), então seus consultores econômicos usarão qualquer excesso de renda para manter a velocidade total em pesquisa enquanto direcionam o restante para as taxas de crescimento das colônias.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireFundingLevels_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Manutenção</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela mostra os custos de manutenção do navio para todos os navios e bases em seu império, sejam eles do Estado ou privados.

          A seção Militar mostra o número e a manutenção total de navios militares para cada função.

          A seção Outros Estado mostra o número e a manutenção total de outros navios e bases do Estado para cada função.
          
          A seção Privado mostra o número e a manutenção total de navios e bases privadas para cada função.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireMaintenance_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Governo</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela mostra os detalhes sobre seu governo atual e um resumo de todos os bônus para seu império.

[H3]Mudança de governo[/H3]
Você pode mudar seu governo selecionando outro tipo de governo a partir da lista suspensa no topo da seção.

Depois de comparar as estatísticas entre seu governo atual e o selecionado, você pode mudar para o novo governo clicando no botão 'Faça a Revolução', na parte inferior desta seção.

[H3]Bônus do império[/H3]
A seção 'Bônus Império de todas as fontes' fornece uma lista de todos os seus bônus. Ao passar o mouse sobre cada linha, é possível obter uma lista completa dos vários fatores que acrescentam a cada tipo de bônus.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpireGovernment_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Líder</StepTitle>
        <MarkupText>O líder de seu império é mostrado aqui. Seu Líder é um personagem muito importante para seu império. Suas habilidades se aplicam em todo o seu império, proporcionando benefícios ou penalidades em várias áreas.

Você pode ver os detalhes de seu líder ao passar o mouse sobre a entrada da lista e clicar para abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de seu Líder clicando no nome dele sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Localização Líder[/H3]
Seu líder deve estar localizado na capital de seu império. Mas se desejar, você pode transferi-lo para outro local usando a lista suspensa e o botão Transferir abaixo.

[H3]Events[/H3]
Na parte inferior do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais seu líder esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir as habilidades do seu Líder, ou fornecer novos traços de caráter.

[H3]Demitindo seu Líder[/H3]
Se seu líder tiver muito poucas habilidades, você pode decidir demiti-lo usando o botão sob seu retrato. Um novo líder será eventualmente selecionado para substituí-los.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CharactersLeader_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Configurações de políticas</StepTitle>
        <MarkupText>A tela Configurações de Políticas permite controlar quais partes de seu império são automatizadas, quais áreas você quer que os conselheiros o guiem e quais áreas você quer controlar completamente por si mesmo.

Você pode expandir ou retrair cada seção, clicando nas barras de cabeçalho. Além dos controles de automação de alto nível, cada área também tem muitas outras configurações que permitem ajustar as coisas com mais detalhes. Passe o mouse sobre cada configuração para obter uma explicação.

A seção superior 'Assessores e Automação' resume todas as configurações de automação para seu império, fornecendo um único local centralizado para alterar quais áreas são automatizadas, controladas por conselheiros ou controladas manualmente. Você pode até selecionar uma das configurações predefinidas na lista suspensa na parte superior.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>EmpirePolicy_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Diplomacia</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Relações diplomáticas</StepTitle>
        <MarkupText>Ao encontrar outras facções, você pode se engajar em diplomacia com elas. A diplomacia envolve o estabelecimento de tratados, a oferta de presentes e acordos comerciais. Quando as coisas não vão bem, pode também incluir a declaração de guerra e a resolução da paz.

No início do jogo, você ainda não conheceu ninguém. Mas se você repetir este tour uma vez que tenha contatado outra facção, mais itens descritos abaixo serão visíveis.

[H3]Lista de Relacionamento[/H3]
Esta tela lista todas as suas relações com outros impérios. Note que, por padrão, isto exclui facções piratas e colônias independentes. Verifique as várias opções de classificação e filtro na parte superior do painel.

Cada item da lista mostra como o outro império se sente em relação a você, juntamente com a tendência de seu relacionamento.

Clicando em um item de relação na lista, será selecionado o capital da facção, se conhecido.

[H3]Painel de Detalhe de Relação[/H3]
Passando sobre um item da lista mostra o painel de detalhes da Relação à direita. Clicando sobre o item da lista ou o painel de detalhes o bloqueará e o abrirá.

O painel de detalhes fornece um resumo completo de seu relacionamento com o império selecionado. No topo, é mostrada a bandeira do império e todas as raças do império. Passe o mouse sobre cada raça para a população total do império e um resumo de suas características.

O estilo de governo é mostrado por baixo do nome do império.

Abaixo está o botão 'Fale' que permite iniciar uma conversa com a outra facção.

[H3]Falando com outra Facção[/H3]
Falar com a outra facção oferece uma série de opções, incluindo oferecer tratados e presentes, e negociar acordos comerciais detalhados. Clique em 'Adeus' ou no botão fechar no canto superior direito para encerrar a conversa.

[H3]Reputação[/H3]
A atual Reputação do império indica como outros geralmente vêem este império. A reputação de um império vem de suas ações. Passe o mouse sobre o valor de uma lista dos fatores que contribuem para a reputação do império.

[H3]War Weariness[/H3]
O desgaste da guerra cresce com o tempo sempre que um império está em guerra com outra facção. Ela aumenta muito quando o império sofre perdas significativas em batalha. O alto cansaço da guerra leva à infelicidade e à agitação nas colônias. 

Assim, um império normalmente buscará a paz quando seu cansaço de guerra for alto.

No entanto, às vezes o valor do cansaço de guerra de um império pode realmente ser positivo se eles forem vítimas de uma declaração de guerra injustificada por outra facção. Neste caso, eles têm motivação adicional para lutar contra os agressores.

[H3]Estratégia[/H3]
A seção Estratégia mostra como seu império planeja lidar com a outra facção. Você pode automatizar este cenário e assim deixar que seus conselheiros selecionem uma estratégia apropriada.

Alternativamente, você pode controlar manualmente a estratégia, desligando a automação usando o botão à esquerda, e então selecionando sua estratégia desejada na lista suspensa à direita. Passe o mouse sobre a estratégia atual para uma explicação do que ela significa ao lidar com a outra facção.

[H3]Status e Tratados[/H3]
Quaisquer tratados atuais estão listados no topo da seção Status.

A próxima parte da seção Status mostra o sentimento das outras facções em relação a você. O valor à esquerda é o valor geral que define o que eles sentem por você. Um valor positivo mostra que eles gostam de você, um valor negativo mostra que eles não gostam de você.

Este sentimento é descrito pelo texto no meio. Passar o mouse sobre este texto mostra como seus conselheiros se sentem em relação à outra facção. A tendência atual do relacionamento é mostrada à direita.

Sob o total resumido está uma lista completa de todos os fatores que contribuem para a avaliação de você pelas outras facções. Alguns destes fatores podem ser estáticos e não mutáveis, enquanto outros podem mudar com o tempo, aumentando ou diminuindo de valor. Qualquer tendência para cada fator é mostrada à direita.

[H3]Outras informações[/H3]
A seção Informação do Império exibe informações chave que você conhece sobre a outra facção. Note que algumas das informações aqui podem estar incompletas, por exemplo, a Força Militar Conhecida mostra apenas a força dos navios militares que você viu.

A seção de Fornecimento de Recursos mostra qualquer renda comercial com a outra facção. Isto significa os recursos que você comprou e vendeu com eles.

Esta seção também mostra os recursos exclusivos que a outra facção pode lhe fornecer (uma vez que você tenha um acordo comercial). Estes são recursos que você tem escassez, mas o outro império pode negociar com você.

[H3]Suas relações com outras facções[/H3]
A seção Relacionamento com os outros mostra as relações da outra facção com todos os outros impérios que você conheceu, incluindo quaisquer tratados e seus sentimentos em relação uns aos outros.

Passe o mouse sobre a descrição do sentimento para obter detalhes sobre como ambos os lados se sentem um em relação ao outro.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DiplomacyRelations_SubSection</string>
          <string>EmpireRelationPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Relações com os Piratas</StepTitle>
        <MarkupText>Os piratas são facções proscritas que vivem inteiramente no espaço, em naves ou bases. Eles não têm colônias. Os piratas são geralmente antipáticos e hostis. Eles invadem e pilham, levando o que querem.

Entretanto, você pode melhorar as relações com os piratas aceitando acordos de "proteção" ou oferecendo-lhes presentes. Alternativamente, você pode simplesmente construir suas forças e acabar com elas.

[H3]Lista de Facções Piratas[/H3]
Esta tela lista todas as suas relações com as facções piratas. Verifique as várias opções de classificação e filtro na parte superior do painel.

Cada item da lista mostra como a facção pirata se sente em relação a você, juntamente com a tendência de seu relacionamento.

Clicando em um item de relação na lista, será selecionada a base pirata da facção, se conhecida.

[H3]Painel de Detalhe de Relação[/H3]
Passando sobre um item da lista mostra o painel de detalhes da Relação à direita. Clicando sobre o item da lista ou o painel de detalhes o abrirá.

O painel de detalhes fornece um resumo completo de seu relacionamento com a facção pirata selecionada, com informações semelhantes às que você veria quando interagisse com outro império.

[H3]Falando com os Piratas[/H3]
Você pode conversar com os piratas clicando no botão 'Fale' embaixo do nome deles no painel de detalhes. As discussões com os piratas oferecem opções como oferecer tratados e presentes, e negociar acordos comerciais detalhados. 

Os piratas muitas vezes têm muitas informações secretas sobre a galáxia que eles podem estar dispostos a vender a você se as relações forem suficientemente amigáveis.

Clique em 'Adeus' ou no botão fechar no canto superior direito para encerrar a conversa.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DiplomacyPirates_SubSection</string>
          <string>EmpireRelationPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Colônias independentes</StepTitle>
        <MarkupText>Colônias independentes são mundos povoados que não pertencem a nenhuma facção. São mundos neutros, e em grande parte não desenvolvidos.

Você pode ser amigo deles, estabelecendo tratados comerciais e oferecendo-lhes presentes. Se eles gostarem o suficiente, podem pedir-lhe que os colonize e se junte ao seu império. As grandes populações já estabelecidas de colônias independentes podem dar um grande impulso ao seu império quando ele ainda está crescendo.

Outra estratégia para lidar com colônias independentes é simplesmente construir suas tropas e invadi-las. No entanto, fazer isso prejudicará sua reputação junto a outras facções.

[H3]Lista de colônias independentes[/H3]
Esta tela lista todas as suas relações com colônias independentes. Verifique as várias opções de classificação e filtragem na parte superior do painel.

As colônias independentes não pertencem a nenhuma facção. Você pode negociar com elas por recursos. Você também pode integrá-las em seu império, seja pela força ou através da diplomacia.

Cada item da lista mostra como a colônia independente se sente em relação a você, juntamente com a tendência de seu relacionamento.

Ao clicar em um item de relação na lista, você selecionará a colônia independente, se conhecida.

[H3]Painel de detalhes de relações[/H3]
Passando sobre um item da lista mostra o painel de detalhes da Relação à direita. Clicando sobre o item da lista ou o painel de detalhes o abrirá.

O painel de detalhes fornece um resumo completo de seu relacionamento com a colônia independente selecionada, com informações semelhantes às que você veria quando interagisse com outro império.

[H3]Estratégia[/H3]
A seção Estratégia permite que você especifique como irá interagir com a colônia. Você pode tentar integrá-los através de presentes e diplomacia, levando eventualmente a um convite para colonizar. Ou você pode optar por invadir e tomar a colônia pela força.

[H3]Falando com uma colônia independente[/H3]
Você pode conversar com a colônia independente clicando no botão 'Fale' embaixo do nome deles no painel de detalhes. Discussões com colônias independentes oferecem opções como oferecer tratados e presentes, ou mesmo negociar acordos comerciais detalhados.

Colônias independentes podem muitas vezes ter conhecimento sobre locais secretos em toda a galáxia que podem estar dispostas a vender a você se as relações forem amigáveis o suficiente.

Clique em 'Adeus' ou no botão fechar no canto superior direito para encerrar a conversa.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DiplomacyIndependentColonies_SubSection</string>
          <string>EmpireRelationPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Embaixadores</StepTitle>
        <MarkupText>Quaisquer personagens embaixadores em seu império são mostrados nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada embaixador pairando sobre a entrada da lista e clicando para travar abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de um embaixador clicando em seu nome sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Localização do Embaixador[/H3]
Os embaixadores aplicam benefícios diplomáticos e de espionagem ao seu relacionamento com outra facção. Para designar um embaixador para uma determinada facção, você deve enviá-los para a capital da facção.

Use a lista suspensa de localização e o botão "Transferir" para designá-los para a facção desejada.

Alternativamente, você pode automatizar o embaixador para que seus conselheiros diplomáticos selecionem o melhor local para eles. Use o botão 'Automatizar' sob o retrato do embaixador à direita.

[H3]Eventos[/H3]
No fundo do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o embaixador esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CharactersAmbassadors_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Espiões</StepTitle>
        <MarkupText>Quaisquer personagens espiões em seu império são mostrados nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada espião pairando sobre a entrada da lista e clicando para bloquear, abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de um espião clicando em seu nome sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Missões de inteligência[/H3]
Os espiões realizam missões de inteligência contra outras facções, roubando mapas e tecnologia ou sabotando outra facção de várias maneiras.

Eles também podem realizar contra-espionagem, protegendo seu império de missões de espionagem inimigas.

As habilidades de cada espião determinam fortemente em que tipos de missões eles são melhores.

[H3]Atribuição de missões[/H3]
Para atribuir uma missão a um espião, selecione o império alvo, o tipo de missão, qualquer alvo específico da missão e o tempo para completar a partir das listas suspensas na seção de missões, depois clique no botão 'Atribuir Missão'.

Conforme você seleciona diferentes opções, a chance de sucesso da missão é mostrada à direita. Tenha cuidado para não atribuir missões que são muito difíceis. Caso contrário, seu espião poderá ser interceptado e até mesmo capturado, levando a sérias repercussões diplomáticas.

Se você quiser automatizar completamente quais missões são atribuídas a um espião, você pode automatizar o espião usando o botão "Automatizar" sob o retrato do espião à direita.

[H3]Eventos[/H3]
Na parte inferior do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o espião esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter. A conclusão bem sucedida de missões de inteligência pode aumentar especialmente as habilidades de seu espião.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DiplomacySpies_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Prisioneiros</StepTitle>
        <MarkupText>Quaisquer caracteres capturados de outras facções são mostrados nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada personagem inimigo aprisionado ao pairar sobre a entrada da lista e clicar para bloquear o painel à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DiplomacyPrisoners_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Personagens</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Personagens</StepTitle>
        <MarkupText>Os personagens de seu império são mostrados nesta lista. Por padrão, isto é filtrado para mostrar os papéis dos personagens não espiões. Verifique os vários outros tipos e opções de filtros na parte superior do painel.

Você pode ver os detalhes de cada personagem passando o mouse sobre a entrada da lista e clicando para abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de um personagem clicando no nome dele sob o retrato e digitando um novo.

A maioria dos personagens começa com suas habilidades e traços desconhecidos. Conforme você usa o personagem, suas habilidades e traços serão revelados, e então se desenvolverão ao longo do tempo.

[H3]Localização dos Personagens[/H3]
A maioria dos personagens aplica suas habilidades à sua localização atual. Por exemplo, um Almirante aplica suas habilidades militares à frota da qual ele faz parte. Os cientistas aplicam suas habilidades de pesquisa à Estação de Pesquisa onde eles estão baseados.

Seu Líder aplica suas habilidades em todo o império, melhorando todo o seu império de diferentes maneiras. Por outro lado, quando eles têm níveis de habilidade negativos, eles podem ser um prejuízo para todo o seu império nessas áreas específicas.

Para mover um personagem para um local específico, use a lista suspensa de localização para selecionar o local e depois clique no botão 'Transferir' para movê-los para lá.

Se você quiser automatizar completamente onde um personagem está localizado, você pode usar o botão 'Automatizar' sob o retrato do personagem à direita.

[H3]Eventos[/H3]
Na parte inferior do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o personagem esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>Characters_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Espiões</StepTitle>
        <MarkupText>Quaisquer personagens espiões em seu império são mostrados nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada espião pairando sobre a entrada da lista e clicando para abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de um espião clicando em seu nome sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Missões de inteligência[/H3]
Os espiões realizam missões de inteligência contra outras facções, roubando mapas e tecnologia ou sabotando outra facção de várias maneiras.

Eles também podem realizar contra-espionagem, protegendo seu império de missões de espionagem inimigas.

As habilidades de cada espião determinam fortemente em que tipos de missões eles são melhores.

[H3]Atribuição de missões[/H3]
Para atribuir uma missão a um espião, selecione o império alvo, o tipo de missão, qualquer alvo específico da missão e o tempo para completar a partir das listas suspensas na seção de missões, depois clique no botão 'Atribuir Missão'.

Ao selecionar diferentes opções, a chance de sucesso da missão é mostrada à direita. Tenha cuidado para não atribuir missões que são muito difíceis. Caso contrário, seu espião poderia ser interceptado e até mesmo capturado, levando a sérias repercussões diplomáticas.

Se você quiser automatizar completamente quais missões são atribuídas a um espião, você pode automatizar o espião usando o botão "Automatizar" sob o retrato do espião à direita.

[H3]Eventos[/H3]
Na parte inferior do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o espião esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter. A conclusão bem sucedida de missões de inteligência pode aumentar especialmente as habilidades de seu espião.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CharactersSpies_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Prisioneiros</StepTitle>
        <MarkupText>Quaisquer caracteres capturados de outras facções são mostrados nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada personagem inimigo aprisionado ao pairar sobre a entrada da lista e clicar para abrir o painel à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>Prisoners_SubSection</string>
          <string>CharacterPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Colônias</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Colônias</StepTitle>
        <MarkupText>As colônias são os mundos povoados em seu império. Elas fornecem a maior parte da riqueza e da renda de seu império. Você tira uma parte dessa renda ao tributar suas colônias.

Com o tempo, as colônias crescem tanto em nível populacional quanto de desenvolvimento. Colônias maiores e mais desenvolvidas proporcionam maior renda.

Para que suas colônias cresçam mais rapidamente e se desenvolvam mais, você deve trabalhar para manter a população feliz, assim como fornecer a ela abundantes construções e recursos de luxo. Você também pode acelerar o crescimento de suas colônias alocando fundos na tela de Níveis de Financiamento na seção Seu Império.

[H3]Lista de colônias[/H3]
Esta tela lista todos os mundos colonizados em seu império. Verifique os vários tipos e opções de filtros na parte superior do painel.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações das colônias são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item, a vista será movida para aquele local.

Cada item da lista mostra o nível de população, taxa de aprovação, nível de desenvolvimento e renda tributária de cada colônia.

Clicando em uma colônia da lista, a colônia será selecionada. Ele também abrirá o painel de Detalhe da colônia à direita. Clicando duas vezes sobre a colônia, a vista será movida para a colônia. Você também pode abrir o painel de Detalhe da colônia pairando sobre a seta na extrema direita do item da lista.

[H3]Painel de detalhes da colônia[/H3]
O painel Detalhe da colônia fornece um resumo completo de sua colônia. Ele também tem um conjunto expandido de opções para o gerenciamento de sua colônia.

A seção superior mostra o desenvolvimento e a economia da colônia. Usando os botões abaixo desta seção você pode alterar a taxa de imposto e decidir automatizar diferentes áreas de sua colônia. Você também pode designar um modelo específico do exército que determina que tipo de guarnição de tropas defensivas a colônia deve ter.

[H3]População[/H3]
A seção População mostra todas as raças da colônia. Passando sobre cada raça mostra a sua taxa de reprodução e nível de assimilação.

Também listamos nesta seção o nível de aprovação geral da colônia em relação a você, juntamente com uma discriminação de todos os fatores que contribuem para essa taxa de aprovação.

[H3]Tropas e personagens[/H3]
A seção Tropas e Personagens mostra todas as unidades de tropas e personagens da colônia.

Você pode recrutar novas unidades de tropas usando os botões abaixo desta seção. A seleção de unidades de tropas individuais também permite o desmantelamento ou a guarnição da unidade.

[H3]Instalações planetárias[/H3]
A seção de Instalações Planetárias mostra todas as instalações, maravilhas e ruínas da colônia. 

Você pode construir novas instalações usando os botões abaixo desta seção. A seleção de instalações individuais também permite a demolição do edifício.

[H3]Construção[/H3]
A seção Construção mostra quaisquer navios ou bases atualmente em construção na colônia. Você pode construir novas naves ou bases usando os botões abaixo desta seção.

Clique no botão fechar, no canto superior direito do painel, para fechá-lo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ColonyColonies_SubSection</string>
          <string>ColonyDetailPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novas Colônias</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todas as novas colônias potenciais que você pode visar. Verifique as opções extensivas de classificação e filtragem na parte superior do painel. As opções de filtro permitem visar níveis específicos de adequação, raças alienígenas ou tipos de planetas.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as novas localizações das colônias são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item, a vista será movida para aquele local.

Cada item da lista mostra o tamanho e a adequação da colonização do planeta ou da lua. Passando o mouse sobre a classificação de adequação fornece um resumo detalhado de quão adequada a nova colônia é para cada raça em seu império.

[H3]Colonizar mundos independentes[/H3]
Se a nova colônia potencial já é habitada por uma raça alienígena independente (uma colônia independente), então a raça e o nível populacional são mostrados, juntamente com a chance atual de colonizar com sucesso a colônia independente, ou seja, a probabilidade de eles serem bem-vindos ao seu império.

[H3]Colonização em fila de espera[/H3]
O botão à direita permite a colonização em fila do planeta ou da lua. Isto irá construir uma nova nave colônia, enchê-la com colonos de uma de suas colônias e depois enviar a nova nave colônia para o mundo alvo para colonizá-la.

Alternativamente, se já existir uma nave colônia adequada em seu império, esta poderá ser usada para colonizar o novo mundo.

[H3]Dangerous Locations[/H3]
Um símbolo de raio vermelho será mostrado ao lado do nome do local, se o local for considerado perigoso. Um local é perigoso quando há ameaças não esclarecidas presentes, como piratas ou criaturas espaciais mortais.

Os navios não-militares não viajarão para um local perigoso. As ameaças devem primeiro ser liberadas por navios militares ou por uma frota. Isto significa que enquanto você puder fazer fila para a construção de uma nova colônia em um local perigoso, os navios de colônia não viajarão para lá até que as ameaças sejam liberadas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ColonyNewColonies_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios Colônia</StepTitle>
        <MarkupText>Os navios colonizadores são navios especiais de transporte que podem carregar um grande número de colonos que são enviados a um mundo novo para seu império.

          Quando os navios das colônias chegam ao seu destino, eles são desmontados e os recursos brutos utilizados para estabelecer a nova colônia. Assim, os navios colônia só podem ser usadas para colonizar um único mundo. É preciso construir uma nova nave colônia para cada mundo que se deseja colonizar.

[H3]Lista de navios de colônia[/H3]
Esta tela lista todas as naves colônia em seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações das naves colônias são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra o nível de construção, a missão atual e quaisquer colonos carregados a bordo.

[H3]Status de automação[/H3]
Você muda o status de automação do navio colônia usando o botão na extrema direita do item da lista.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ColonyColonyShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Instalações planetárias</StepTitle>
        <MarkupText>As instalações planetárias são construídas em colônias em seu império. Elas fornecem vários bônus ou novas capacidades para a colônia.
        
Algumas instalações permitem o recrutamento de novos tipos de tropas. Outras fornecem armas de base terrestre para defender a colônia. Outras instalações dão bônus à governança, reduzindo a corrupção e melhorando a felicidade e assim aumentando a renda da colônia.

Novas instalações são habilitadas através de pesquisa: examine os projetos na tela de pesquisa para ver quais instalações você pode desbloquear.

[H3]Construindo novas Instalações[/H3]
Para construir uma nova instalação em uma colônia, selecione a colônia e use o botão de ação "Construir Instalações" sob o Painel de Seleção. Isto apresentará uma lista de botões com todas as instalações que podem ser construídas na colônia. 

Passe o mouse sobre cada botão para um resumo das instalações. Clique em um botão para pagar o custo da construção e começar a construir as instalações.

[H3]Itens da Lista de Instalações[/H3]
Esta tela lista todas as instalações planetárias, maravilhas e ruínas das colônias em seu império. Verifique o tipo e as opções de filtragem na parte superior do painel. As opções de filtro permitem que você se concentre em tipos específicos de instalações, como instalações de armas, recrutamento de tropas ou edifícios de governança.

Quando ampliado para o nível da galáxia ou do sistema, os locais das instalações são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Ao pairar sobre um item da lista abre um resumo detalhado das instalações em um painel à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ColonyFacilities_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Artefatos</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os artefatos que pertencem ao seu império.

Os artefatos são objetos que você pode adquirir através da exploração. Eles normalmente fornecem bônus para seu império ou para sua localização. Às vezes os artefatos devem estar em uma colônia ou em seu capital para proporcionar seus benefícios.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações dos artefatos são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Ao pairar sobre um artefato da lista também aparecerá um painel de resumo detalhado à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ColonyArtifacts_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Exploração</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios de Exploração</StepTitle>
        <MarkupText>A exploração envolve o envio de navios de exploração para visitar mundos desconhecidos, revelando seus recursos, adequação à colonização, e quaisquer bônus especiais. Podem também encontrar ruínas antigas ou navios ou bases abandonadas que podem ser investigadas.

Os locais podem ser explorados a níveis variados. A exploração inicial revela dados mais óbvios, como a qualidade de um planeta ou recursos a nível de superfície.

Mas outros itens podem estar escondidos em níveis mais profundos de exploração. Isto pode incluir bônus, ruínas antigas, recursos ou mesmo artefatos raros.

A exploração em um nível mais profundo requer componentes melhores com uma classificação mais alta, seja módulos de pesquisa ou scanners de exploração.

Em cada local, a nave de exploração envia equipes de inspeção para inspecionar o planeta. A inspeção é lenta e demorada.

Níveis mais altos de tecnologia desbloqueiam componentes de scanners de exploração que permitem uma exploração mais rápida. Entretanto, equipes de pesquisa mais lentas ainda podem ser úteis para explorar um local mais profundamente e assim descobrir itens profundamente escondidos.

[H3]Lista de Navios de Exploração[/H3]
Esta tela lista todos os navios de exploração em seu império. Verifique a classificação e as opções de filtro no topo do painel.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações das naves de exploração são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Você muda o status de automação do navio de exploração usando o botão na extrema direita do item da lista.

[H3]Sobreposição do Mapa de Exploração[/H3]
Quando a lista de Naves de Exploração é aberta, a sobreposição do mapa da galáxia de exploração é habilitada automaticamente, mostrando o status de exploração de cada sistema. Os sistemas verdes são totalmente explorados, enquanto os sistemas amarelos são parcialmente explorados.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ExplorationShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Ruínas conhecidas</StepTitle>
        <MarkupText>A exploração pode ocasionalmente revelar ruínas antigas em alguns locais. Essas ruínas podem conter segredos e outros itens de valor.

[H3]Lista de Ruínas Conhecidas[/H3]
Esta tela lista todas as ruínas que você encontrou enquanto explorava a galáxia.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os locais das ruínas são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra qualquer bônus relevante fornecido pelas ruínas. Você pode ganhar estes bônus para seu império ao colonizar o planeta onde as ruínas estão. Você pode adquirir bônus de pesquisa ao construir uma estação de pesquisa no local. Você pode adquirir bônus de paisagem ao construir uma base de resorts no local.

Ao pairar sobre uma ruína na lista, você também mostrará um painel resumido detalhado à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ExplorationRuins_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios e Bases Abandonadas</StepTitle>
        <MarkupText>A exploração pode ocasionalmente revelar navios ou bases abandonadas. Estas podem conter informações importantes que você pode obter ao embarcar e investigar. Normalmente também podem ser recuperadas enviando um navio de construção para repará-las.

[H3]Lista de Navios e Bases Abandonadas[/H3]
Esta tela lista todas as naves e bases abandonadas conhecidas que você encontrou enquanto explorava a galáxia.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações das naves ou bases abandonadas são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Ao clicar no item, a nave ou a base abandonada será selecionada. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

O botão à direita permite fazer fila de reparo e investigação do navio ou base abandonada. Isto enviará um navio de construção para reparar o item.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ExplorationAbandonedShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Localizações especiais</StepTitle>
        <MarkupText>Às vezes, a exploração pode revelar locais incomuns. Estes podem incluir campos de destroços de navios de antigas batalhas ou outros fenômenos ainda mais estranhos.

[H3]Lista de locais especiais[/H3]
Esta tela lista todos os locais especiais conhecidos que você encontrou enquanto explorava a galáxia.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as localizações especiais são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada a localização.

Passar o mouse sobre um local especial da lista também mostrará um painel de resumo detalhado à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ExplorationSpecialLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Recursos</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Recursos</StepTitle>
        <MarkupText>Os recursos são as matérias-primas encontradas nos planetas, luas e asteróides. Estes podem incluir minérios metálicos, gases, minerais, têxteis, alimentos, bebidas e muitos outros itens.

Você pode extrair estes recursos, extraindo-os para uso em seu império.

Alguns recursos são utilizados na construção de novas naves e na melhoria do crescimento em suas colônias. Outros recursos são usados para aumentar o desenvolvimento de suas colônias - estes são recursos de luxo. E um recurso (Caslon) é utilizado como combustível de reator universal.

[H3]Lista de recursos[/H3]
Esta tela lista todos os recursos da galáxia.

Por padrão os recursos são filtrados para mostrar somente os recursos de combustível e construção que seu império está utilizando atualmente. A ordem de classificação padrão prioriza os recursos onde seu império tem uma escassez de produção.

Verifique as configurações de ordenação e filtragem no topo do painel para mais opções. Outras opções de filtro incluem mostrar recursos de luxo que contribuem para o desenvolvimento de suas colônias. As opções de ordenação incluem taxas de mineração, demanda, número de fontes e níveis de estoque em seu império.

[H3]Sobreposição do mapa de fluxo de recursos[/H3]
Quando a lista de Recursos está aberta, a sobreposição do mapa da galáxia Resource Flow é habilitada automaticamente, mostrando o fluxo de recursos entre os sistemas estelares em seu império. Isto ajuda você a visualizar o fluxo de carga movida por cargueiros e navios de mineração entre as colônias e bases em seu império.

Clicando em um único recurso da lista filtra a sobreposição do mapa de fluxo de recursos para mostrar apenas o transporte de carga para o recurso selecionado. Todos os locais de origem conhecidos para o recurso selecionado também são destacados no mapa da galáxia. Clicando novamente no recurso, ele é desmarcado.

Cada item da lista mostra o estoque atual, a taxa de produção e o número de fontes conhecidas e exploradas para o recurso.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResourcesKnown_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Locais de mineração</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os locais atuais de mineração em seu império. Isto inclui colônias e estações de mineração. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode filtrar por recursos individuais para identificar rapidamente todos os locais para um determinado recurso em seu império.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os locais de mineração são destacados no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra todos os recursos conhecidos sendo minerados naquele local, juntamente com suas abundâncias. Se um recurso tem uma escassez de produção, sua imagem é cercada por uma borda vermelha tracejada. Passe o mouse sobre cada recurso para obter mais detalhes, incluindo quaisquer bônus que ele forneça.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResourcesMiningStations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novos locais de mineração</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista novos locais potenciais de mineração que você pode visar. Estes locais são onde você deve construir novas estações de mineração.

Verifique o tipo e as opções de filtro na parte superior do painel. As opções de filtro permitem que você direcione recursos específicos. Os itens de filtro de cor amarela são recursos de construção usados para construir novas embarcações e bases. Os itens de filtro azul claro são recursos de luxo usados para desenvolver suas colônias.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os novos locais de mineração são destacados no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra os recursos conhecidos e os níveis de abundância no local. Se seu império tiver falta do recurso, ele será cercado por uma borda vermelha tracejada. Passe o mouse sobre cada recurso para obter um resumo completo, incluindo quaisquer bônus que ele forneça.

[H3]Enfileiramento de novas estações de mineração[/H3]
O botão à direita permite a construção de uma nova estação de mineração em fila de espera no local. Quando o próximo navio de construção estiver disponível, ele construirá uma estação de mineração aqui. Você pode clicar no botão novamente para cancelar a construção.

Se você não puder construir no local, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará porque você não pode construir lá.

[H3]Locais perigosos[/H3]
Um símbolo de raio vermelho será mostrado ao lado do nome do local, se o local for considerado perigoso. Um local é perigoso quando há ameaças não esclarecidas presentes, como piratas ou criaturas espaciais mortais.

As embarcações não militares não viajarão para um local perigoso. As ameaças devem primeiro ser liberadas por naves militares ou por uma frota. Isto significa que enquanto você puder fazer fila de construção de novas estações de mineração em um local perigoso, as naves de construção não irão para lá para construir a nova estação até que as ameaças sejam liberadas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResourcesNewMiningLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios de mineração</StepTitle>
        <MarkupText>Os Navios de mineração são navios móveis de extração de recursos. Eles viajam para locais de mineração para extrair recursos lá. Uma vez com a carga completa, eles devolvem os recursos extraídos para o porto espacial mais próximo.

As naves de mineração fazem parte de sua economia civil, portanto, normalmente não é possível designar missões para elas. Em vez disso, eles buscam locais de mineração por conta própria, preferindo recursos que são muito procurados em seu império.

No entanto, alguns estilos governamentais permitem que você atribua diretamente missões a navios mineradores. Você pode então escolher onde cada navio mineiro irá minerar selecionando-o e clicando com o botão direito do mouse sobre o local de mineração alvo.

[H3]Lista de navios de mineração[/H3]
Esta tela lista todos os navios de mineração de seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode filtrar pelos tipos de recursos que estão sendo minerados: combustível, construção ou recursos de luxo.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as embarcações de mineração são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra os recursos que o navio mineiro está extraindo e a missão atual.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResourcesMiningShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Tanques de combustível</StepTitle>
        <MarkupText>Os tanques de combustível viajam em navios de reabastecimento com baixo consumo de combustível. Quando você designar navios tanques de combustível para uma frota, eles darão prioridade aos navios de reabastecimento de sua frota.

Eles podem extrair combustível de qualquer local com um recurso de combustível. Mas eles preferem carregar combustível de um porto espacial ou colônia, porque esta é normalmente uma maneira mais rápida de obter combustível.

[H3]Lista de Tanques de Combustível[/H3]
Esta tela lista todos os tanques de combustível em seu império.

Quando ampliados para o nível da galáxia ou do sistema, os Tanques de Combustível são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a carga atual e a missão do tanque de combustível.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResourcesFuelTankers_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Construção Naval</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Construção Naval</StepTitle>
        <MarkupText>Este botão abre a Lista de Projetos onde você pode ver todos os projetos de navios e bases para seu império.
        
          A partir desta lista você pode ver ou editar os projetos, ou criar novos projetos.
          
          Adicionar um novo projeto envolve selecionar um casco de navio e depois adicionar componentes ao projeto na tela Design de Navio.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ShipDesignScreenButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Estaleiros de construção</StepTitle>
        <MarkupText>Os estaleiros de construção são onde você constrói novos navios para seu império. Isto inclui os aeroportos espaciais, que geralmente são a maneira mais rápida de construir novas naves. Suas colônias também podem construir naves e bases.

[H3]Lista de estaleiros de construção[/H3]
Esta tela lista todos os pátios de construção atuais em seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode ordenar por velocidade de construção ou tempo de espera da construção atual.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os pátios de construção são destacados no mapa. Os cards de sistema e localização também indicam os pátios de construção usando o ícone amarelo de construção. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

[H3]Fila de construção e tempo de espera[/H3]
Cada item da lista mostra o tempo de espera da construção atual. Este é o tempo antes do início de qualquer nova construção.

Também são mostrados os navios ou bases na fila de construção, incluindo quaisquer navios que cheguem para conserto ou reequipamento (ainda não chegaram). Passe o mouse sobre cada navio ou base para obter mais detalhes, incluindo a porcentagem de progresso da construção.

Passar o mouse sobre um item da lista também exibirá um painel de resumo à direita. Este resumo mostra quantos estaleiros de construção individuais o local possui. Também mostra o tempo de espera atual e as velocidades de construção e reparo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ConstructionSpaceports_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novos locais de estaleiro de construção</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista colônias onde você pode construir novos portos espaciais. Verifique as opções de ordenação e filtragem na parte superior do painel.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as novas localizações de portos espaciais são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

[H3]Enfileiramento de novos Portos Espaciais[/H3]
O botão à direita permite a construção de uma fila de construção de um novo porto espacial na colônia.

Se não for possível construir no local, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará porque você não pode construir no local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ConstructionNewSpaceportLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios de construção</StepTitle>
        <MarkupText>Os navios de construção são estaleiros móveis de construção. Eles constroem bases de vários tipos: estações de mineração, estações de pesquisa, bases de resorts, estações de monitoramento. Eles também podem reparar navios imobilizados danificados. Eles podem até reparar navios e bases abandonadas encontradas através da exploração.

A construção de uma nova base requer recursos de construção. Portanto, a primeira ação que um navio de construção toma quando lhe é designada uma missão de construção é viajar até o porto espacial mais próximo para carregar os recursos de construção necessários.

[H3]Lista de navios de construção[/H3]
Esta tela lista todos os navios de construção em seu império.

Quando ampliadas para o nível da galáxia ou do sistema, as Naves de Construção são destacadas no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual do Navio de Construção.

[H3]Status de automatização[/H3]
O botão pequeno à direita permite mudar o status de automação do navio. Assim, você pode controlar manualmente o navio de construção ou automatizá-lo totalmente, permitindo que ele selecione suas próprias missões.

Ou você pode ter automação mais específica, onde o navio de construção só construirá estações de mineração, estações de pesquisa, estações de monitoramento, bases de resorts ou bases de salvamento de navios e bases abandonadas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ConstructionShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Ordem de Construção</StepTitle>
        <MarkupText>A tela de Ordem de Construção fornece uma maneira rápida de construir um grande número de navios. Cada linha lista uma única função do navio juntamente com um campo de quantidade. Altere a quantidade a ser construída no campo numérico. Você também pode selecionar o projeto específico a ser construído para cada função a partir da lista suspensa no centro de cada linha.

Uma vez definida a quantidade e o projeto que você deseja construir para cada função, clique no botão Comprar no topo do painel para comprar os novos navios e iniciar a construção. Os novos navios serão construídos no melhor estaleiro de construção disponível em seu império. Muitas vezes isso significa utilizar múltiplos estaleiros de construção espalhados por todo o seu império.

[H3]Sobreposição do mapa por função[/H3]
Se você clicar em uma linha de funções, você pode então especificar a quantidade e o local de construção de cada nova nave clicando com o botão esquerdo do mouse nos cards amarelos do estaleiro de construção mostrados ao nível da galáxia.

Clicando uma vez com o botão esquerdo do mouse sobre o card de um estaleiro de construção, será feita uma fila de construção de uma única nave para essa função naquele local. Clicando com o botão direito do mouse no card, será removida a construção de uma única nave para aquela função naquele local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ConstructionBuildOrder_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Tela de projeto de navios</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Introdução</StepTitle>
        <MarkupText>A tela Design de Navio permite criar um novo design para um navio, base ou caça.

Você gera um novo projeto ao adicionar componentes aos compartimentos de um casco.

Seu novo projeto deve atender a muitos requisitos para ser considerado válido. Por exemplo:
[ULI]todos os projetos devem ter um centro de comando[/ULI]
[ULI]todos os projetos devem armazenar combustível para gerar energia a partir de um reator[/ULI]
[ULI]todos os navios devem ter motores para serem móveis[/ULI]

Há muito mais exigências específicas para cada função.

[H3]Botão Recomendações[/H3]
Verifique o botão Recomendações e o painel pop-up enquanto você adiciona componentes ao seu projeto (na parte superior do painel Resumo do Projeto). Algumas recomendações são opcionais (mostradas em amarelo). Outras recomendações são obrigatórias (mostradas em vermelho).

Você não pode salvar seu projeto até que todos os requisitos sejam atendidos.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>Avisos</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Componentes disponíveis</StepTitle>
        <MarkupText>A lista de Componentes Disponíveis mostra todos os componentes pesquisados que estão disponíveis para serem adicionados ao projeto.

São mostrados apenas os componentes válidos para a função. Assim, os combatentes não vêem nenhum componente do navio, e vice-versa. Os componentes também serão excluídos se forem muito grandes para quaisquer baias no casco.

Você pode filtrar ainda mais os componentes usando a lista suspensa na parte superior esquerda do painel. Isto permite filtrar por tipo de baía, ou apenas mostrar o último componente por categoria.

Você pode ordenar os componentes usando a lista suspensa na parte superior direita do painel. Isto permite ordenar por nome, categoria, nível técnico ou tamanho.

[H3]Resumo dos componentes[/H3]
Ao passar o mouse sobre cada componente, um resumo popup aparecerá à direita, delineando as especificações do componente.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>AvailableComponentContainer</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Design Baias</StepTitle>
        <MarkupText>A lista de Design de Baias mostra todas as baias de componentes no casco.

Os componentes adicionados à lista de Design de Baias são o núcleo do projeto. Os componentes adicionados aqui definem as capacidades e o comportamento do projeto.

Cada baia tem um tipo e tamanho. Você só pode colocar componentes em um compartimento quando for do mesmo tipo e quando o tamanho do componente couber dentro do compartimento.

Existem 6 tipos de baias de componentes. Cada tipo de baia permite apenas certos tipos de componentes:
[ULI]Geral: centros de comando, aposentos da tripulação, células de combustível, reatores, hiperdrives, compartimentos de carga, compartimentos de passageiros, compartimentos de tropas, motores de mineração, coletores de energia e todos os outros[/ULI]
[ULI]Armas: armas ou feixes trator[/ULI]
[ULI]Motores: motores e motores vetoriais[/ULI]
[ULI]Defesa: blindagem, escudos ou controle de danos[/ULI]
[ULI]Hangares: cais de atracação, pátios de construção ou cais de combate[/ULI]
[ULI]Sensores: scanners, contramedidas, computadores de mira, módulos de pesquisa, bloqueadores de scanner[/ULI]

Para adicionar um componente a uma baia:
[OLI]selecione o componente desejado na lista de Componentes Disponíveis[/OLI]
[OLI]encontrar uma baia do tipo correspondente e tamanho adequado na lista de baias do projeto[/OLI]
[OLI]clique com o botão esquerdo do mouse na baia para colocar o componente[/OLI]

Você também pode fazer o seguinte:
[ULI]quando você paira sobre uma baía que já contém um componente, uma janela de comparação popup será exibida. Isto permite que você veja rapidamente as diferenças entre eles[/ULI]
[ULI]clique com o botão direito do mouse em uma baía para remover um componente existente[/ULI]

[H3]Baias externas[/H3]
Observe que alguns compartimentos de componentes são externos no modelo de visualização. Em outras palavras, eles podem ser vistos no exterior do navio ou da base.

As baias externas são mostradas na lista de Baias de Projeto por um ícone de "vista" à esquerda. Você pode clicar no ícone de visualização para girar a visualização para mostrar a baia externa.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DesignComponentsContainer</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Pré-visualização do projeto</StepTitle>
        <MarkupText>O centro da tela mostra uma prévia do design.

Você pode girar a vista mantendo pressionado o botão direito do mouse e movendo o mouse para a esquerda/direita e para cima/baixo.

Use a roda de rolagem do mouse para aumentar ou diminuir o zoom da visualização.

[H3]Marcadores de Baia Externa[/H3]
As baias externas são mostradas na visualização por um marcador esférico. A cor do marcador combina com o tipo da baia.

É possível ligar ou desligar os marcadores de baia externa usando o botão à direita da área de ajustes táticos.

Você pode colocar componentes selecionados diretamente nas baías externas na visualização:
[OLI]selecione um componente na lista de Componentes Disponíveis[/OLI]
[OLI]as baias válidas são então destacadas na visualização[/OLI]
[OLI]clique com o botão esquerdo do mouse em uma baia válida onde você deseja adicionar o componente[/OLI]

Você também pode fazer o seguinte:
[ULI]clique com o botão direito do mouse em uma posição da baia na visualização para remover um componente existente da baia externa[/ULI]

[H3]Colocação do motor[/H3]
Observe que quando você adiciona motores a um projeto de navio, a baia real onde o motor é adicionado pode ser diferente da baia que você selecionou. Isto porque os motores devem permanecer simétricos, e assim serão sempre adicionados em lados alternados do projeto.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string></string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Visão geral do projeto</StepTitle>
        <MarkupText>A Visão Geral do Projeto exibe todas as estatísticas atuais para seu projeto. Os valores neste painel mudam à medida que você adiciona e remove componentes ao casco.

          Há muitas seções na Visão Geral do Projeto mostrando dados sobre vários aspectos do projeto. Muitos dos dados têm mais informações quando pairam sobre o casco.
          
          Na parte superior está o nome do projeto. Clique aqui para digitar um novo nome.

[H3]Recomendações[/H3]
A seguir é o botão Recomendações. Este mostra um resumo de quaisquer avisos ou erros no projeto atual. 

Passe o mouse sobre o botão Recomendações para exibir um painel de resumo maior. Clique no botão para abrir o painel de recomendações.

O projeto não é válido (e não pode ser salvo) até que qualquer erro seja resolvido.

[H3]Informações básicas de projeto[/H3]
A seguir, um resumo dos principais dados de projeto. Isto inclui informações sobre os custos de compra e manutenção.

Ele também esboça alguns requisitos importantes:
[ULI]o desenho não pode ser maior do que o tamanho máximo permitido pelo casco[/ULI]
[ULI]deve haver uma equipe adequada para o projeto[/ULI]

[H3]Avaliação[/H3]
A seção Avaliação resume os dados sobre o projeto em 4 áreas-chave: Força de Ataque, Força de Defesa, Velocidade e Manobra, e Scanners.

Passe o mouse sobre cada valor para uma análise dos fatores que contribuem para a classificação em cada área.

[H3]Energia[/H3]
A seção Energia resume a geração, armazenamento e distribuição de energia no projeto.

Ela também mostra gráficos que descrevem como a energia é consumida tanto em velocidades sub-luz em combate quanto durante viagens no hiperespaço. Para as bases é mostrado apenas um gráfico.

Um valor importante é a taxa de geração de energia do reator por unidade de combustível. Isto mostra a eficiência do uso do combustível do reator, o que tem um impacto direto na rapidez com que uma nave precisa se reabastecer.

[H3]Movimento[/H3]
Esta seção é relevante apenas para navios. Ela mostra a velocidade de movimento e o uso de energia em vários níveis.

Também é mostrada aqui a faixa de salto do hiperdrive e a faixa geral de combustível.

A precisão do salto do hiperdrive indica o alcance mínimo de saída de salto ao viajar para um local sem uma colônia ou base própria, por exemplo, ao atacar um local inimigo.

Isto significa que o navio sairá do salto aproximadamente a este alcance e então deverá viajar em velocidade sub-luz em direção ao destino.

[H3]Armas[/H3]
A seção Armas esboça as gamas de armas e as taxas de danos por segundo em várias categorias de armas.

Passando o mouse sobre os gráficos de danos das armas revela mais informações.

Também são mostradas a capacidade do caça e a taxa de construção.

[H3]Defesa[/H3]
A seção de Defesa mostra os valores do escudo, blindagem e reparo de danos para o projeto.

Ao pairar sobre o escudo e os gráficos da blindagem, são reveladas mais informações.

Também é mostrada a força de defesa da blindagem.

[H3]Alvos e Contramedidas[/H3]
Esta seção mostra as bonificações de alvos e contramedidas.

Uma melhor mira torna as armas mais precisas e mais propensas a atingir seu alvo.

A melhoria das contramedidas torna um projeto mais capaz de atirar as armas inimigas e assim evitar danos.

[H3]Sensores[/H3]
A seção Sensores delineia a força e o alcance de uma variedade de diferentes tipos de scanner:
[ULI]scanners gerais de curto e longo alcance para a detecção de navios distantes[/ULI]
[ULI]Rastreamento de navios inimigos quando eles saltam para longe de sua localização[/ULI]
[ULI]rastreamento de informações internas sobre embarcações inimigas próximas[/ULI]
[ULI]bloqueio de escaneamento que protege contra escaneamento por inimigos[/ULI]

[H3]Indústria[/H3]
A seção Indústria tem valores para várias categorias industriais como armazenagem de carga, rendimento da doca, mineração, pesquisa e outras.

[H3]Bônus[/H3]
A seção Bônus resume qualquer bônus fornecido pelo casco ou qualquer componente do projeto.

[H3]Recursos necessários para construir[/H3]
Esta seção mostra o total de recursos que são necessários para construir uma nova cópia deste projeto.

Isto inclui recursos do casco e todos os componentes do projeto.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>DesignSummaryContainer</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Configurações táticas</StepTitle>
        <MarkupText>Use os botões de ajuste tático para definir as táticas padrão para o novo design. Estas táticas padrão serão usadas para novos navios e bases usando o design.

          Uma vez construídas as embarcações, elas podem definir suas próprias táticas, mas suas táticas iniciais são a partir de seu projeto.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>TacticsButtonStrip</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Salvar e Sair</StepTitle>
        <MarkupText>Uma vez que você tenha terminado de adicionar componentes ao seu projeto e todos os requisitos tenham sido atendidos, clique no botão Salvar e Sair para retornar à visualização principal.

Ou você pode clicar no botão Cancelar para retornar à visualização principal sem salvar o projeto atual.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>Close</string>
          <string>Save</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Pesquisa</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Pesquisa</StepTitle>
        <MarkupText>A pesquisa desbloqueia novas tecnologias que você pode utilizar para melhorar seu império de várias maneiras:
[ULI]novos cascos e componentes de navios permitem a construção de navios e bases maiores e melhores[/ULI]
[ULI]novas instalações planetárias ajudam a melhorar suas colônias[/ULI]
[ULI]melhorias em sua capacidade de colonizar novos mundos[/ULI]
[ULI]melhorias para suas tropas terrestres[/ULI]
[ULI]oferece vários bônus, incluindo a melhoria de suas relações diplomáticas com outras facções[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchSection_SectionHeader</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Tela de Pesquisa e Saída</StepTitle>
        <MarkupText>Este botão abre a tela de pesquisa onde você pode ver toda a árvore tecnológica e selecionar novos projetos para pesquisar.

Você também pode acelerar o progresso da pesquisa pagando para 'pesquisa de impacto' de um projeto.

[H3]Projetos simultâneos[/H3]
Quando você tem várias estações de pesquisa, você pode pesquisar mais de um projeto de cada vez.

Você estabelece o limite superior para quantos projetos pesquisar concomitantemente usando este valor.

[H3]Fontes e saída[/H3]
Os resultados da pesquisa vêm tanto das populações de suas colônias quanto das estações de pesquisa que você constrói.

Para explorar plenamente seus resultados de pesquisa, você também deve gastar o excesso de financiamento em pesquisa. A pesquisa totalmente financiada significa um acesso mais rápido às novas tecnologias.

Você pode alocar fundos de pesquisa na tela Níveis de Financiamento (Ctrl-F2), na seção Império.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchScreenButton</string>
          <string>Research_MaximumConcurrentProjects</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Estações de Pesquisa</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os locais de pesquisa atuais em seu império. Isto inclui estações de pesquisa e quaisquer outras bases com laboratórios de pesquisa. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode filtrar por bônus de pesquisa específicos para identificar rapidamente todos os locais de uma determinada área de pesquisa em seu império.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os locais de pesquisa são destacados no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

[H3]Resultados da pesquisa[/H3]
Cada item da lista mostra a quantidade de resultados da pesquisa para o local. Também são listados quaisquer bônus de pesquisa no local. Passe o mouse sobre a descrição do bônus para obter um resumo completo de todos os bônus de pesquisa no local, inclusive de onde eles vêm. Se houver cientistas a bordo da base, eles também são mostrados aqui na parte superior direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchResearchStations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novos locais de pesquisa</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela mostra os locais que você explorou que têm bônus especiais de pesquisa. Estes locais são onde você deve construir novas estações de pesquisa. Verifique o tipo e as opções de filtro no topo do painel. Você pode filtrar por bônus de pesquisa específicos para identificar rapidamente novos locais para uma determinada área de pesquisa.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os novos locais de pesquisa são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Isto o ajudará a ver facilmente onde um local está em relação a outros.

Clicando sobre um item da lista, ele será selecionado. Clicando duas vezes em um item, a vista será movida para esse local.

Cada item da lista mostra os bônus de pesquisa no local. Passe o mouse sobre a descrição do bônus para obter um resumo completo de todos os bônus de pesquisa no local, inclusive de onde eles vêm. 

[H3]Enfileiramento de novas estações de pesquisa[/H3]
O botão à direita permite a construção de uma nova estação de pesquisa em fila de espera no local. Quando o próximo navio de construção estiver disponível, ele construirá uma estação de pesquisa aqui. Você pode clicar novamente no botão para cancelar a construção.

Se você não puder construir no local, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará porque você não pode construir lá.

[H3]Locais perigosos[/H3]
Um símbolo de raio vermelho será mostrado ao lado do nome do local, se o local for considerado perigoso. Um local é perigoso quando há ameaças não esclarecidas presentes, como piratas ou criaturas espaciais mortais.

As embarcações não militares não viajarão para um local perigoso. As ameaças devem primeiro ser liberadas por naves militares ou por uma frota. Isto significa que enquanto você puder fazer fila de construção de novas estações de pesquisa em um local perigoso, as naves de construção não irão para lá para construir a nova estação até que as ameaças sejam liberadas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchNewResearchLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Valores de Bônus de Pesquisa</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os bônus de pesquisa em seu império, divididos por tipo. Os bônus de pesquisa são importantes de duas maneiras:
[ULI]a velocidade de pesquisa é aumentada para projetos com o tipo de bônus correspondente, por exemplo, a pesquisa de novos cascos de navios é acelerada quando você tem bônus de pesquisa de construção[/ULI]
[ULI]alguns projetos de pesquisa têm requisitos extras onde eles só podem ser iniciados quando você tem bônus de pesquisa suficientes de um determinado tipo, por exemplo, alguns projetos avançados de Escudo exigem que você tenha um certo limite de bônus de pesquisa do Escudo[/ULI]

Passando o mouse sobre cada tipo de bônus de pesquisa exibe uma lista completa de todas as fontes para o bônus em um painel à direita.

Estas fontes podem incluir locais onde você construiu uma estação de pesquisa. Elas também podem incluir cientistas e outros personagens. Outras fontes podem ser bônus de raça ou do governo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchBonusAmounts_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Cientistas</StepTitle>
        <MarkupText>Qualquer personagem cientista em seu império é mostrado nesta lista.

Você pode ver os detalhes de cada cientista, passando o mouse sobre a entrada da lista e clicando para abrir o painel à direita.

Você pode mudar o nome de um cientista clicando em seu nome sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Localizações dos cientistas[/H3]
Os cientistas aplicam os benefícios da pesquisa quando estão a bordo de uma estação de pesquisa. Você deve usar a lista suspensa de locais e o botão 'Transferir' para atribuí-los a um determinado local.

Alternativamente, você pode automatizar o cientista para que seus consultores de pesquisa selecionem o melhor local para eles. Use o botão 'Automatizar' sob o retrato do cientista à direita.

[H3]Eventos[/H3]
Na parte inferior do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o cientista esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CharactersScientists_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Research Screen</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Visão geral</StepTitle>
        <MarkupText>A tela Pesquisa mostra todos os projetos de pesquisa.

Os projetos devem ser pesquisados para liberar seus benefícios. A pesquisa leva tempo. A velocidade da pesquisa é determinada pelo resultado da pesquisa de suas colônias e estações de pesquisa.

Os projetos de pesquisa fornecem os seguintes tipos de novas tecnologias que podem melhorar seu império de várias maneiras:
[ULI]novos cascos e componentes de navios permitem a construção de navios e bases maiores e melhores[/ULI]
[ULI]novas instalações planetárias ajudam a melhorar suas colônias[/ULI]
[ULI]melhorar sua capacidade de colonizar novos mundos[/ULI]
[ULI]melhorar suas tropas terrestres[/ULI]
[ULI]fornecer vários bônus, incluindo a melhoria de suas relações diplomáticas com outras facções[/ULI]

O lado esquerdo da tela é o nível tecnológico mais baixo. Estes são os técnicos que você tem no início de um novo jogo.

À medida que você avança para a direita da tela, o nível técnico aumenta. 

[H3]Ordem de Pesquisa[/H3]
Os projetos estão ligados entre si por caminhos. Os projetos dos pais devem ser pesquisados antes dos projetos dos filhos. Ao pesquisar um projeto, qualquer projeto filho (geralmente à direita) é habilitado para pesquisa.

[H3]Pesquisa cega versus não cega[/H3]
Quando seu jogo tiver sido criado para usar a pesquisa cega, você só poderá ver os próximos projetos disponíveis além daqueles já pesquisados.

Quando seu jogo não tiver sido criado para usar a pesquisa cega, você poderá ver todos os projetos desde o início do jogo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string></string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navegando na tela de pesquisa</StepTitle>
        <MarkupText>Você pode mover a vista na tela de pesquisa, clicando com o botão esquerdo do mouse e arrastando com o mouse.

A roda de rolagem do mouse moverá rapidamente a vista para cima ou para baixo.

Você pode aumentar ou diminuir a visão para ver mais ou menos dos projetos disponíveis. Você pode fazer isso de duas maneiras:
[ULI]mantenha pressionada a tecla Ctrl enquanto usa a roda de rolagem do mouse[/ULI]
[ULI]clique nos botões Zoom In ou Zoom Out no painel de controle à direita[/ULI]

Você também pode usar as teclas de seta para rolar para cima/baixo/esquerda/direita.

Para mover a vista rapidamente para cima ou para baixo use as teclas PageUp e PageDown.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>Research_ZoomIn</string>
          <string>Research_ZoomOut</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Visualização e pesquisa de um projeto</StepTitle>
        <MarkupText>Ao passar o mouse sobre um projeto, será apresentado um resumo do projeto, incluindo os benefícios que ele proporciona. À medida que você passa o mouse por cima de um projeto, um resumo mais detalhado é exibido, com dados abrangentes sobre os benefícios do projeto.

          Observe que você também pode passar o mouse sobre os projetos na fila de pesquisa, e o botão "Fila de Projetos Sugeridos".

[H3]Enfileiramento de um projeto de pesquisa[/H3]
Clique com o botão esquerdo do mouse em um projeto para enfileirá-lo para pesquisa.

Clique com o botão direito do mouse em um projeto para removê-lo da fila de pesquisa.

[H3]Custos iniciais[/H3]
Alguns projetos exigem um custo inicial a ser pago antes que a pesquisa possa começar. O custo pode incluir dinheiro e recursos.

Quando você clica com o botão esquerdo do mouse para enfileirar um projeto que tenha custos de iniciação, uma janela de pronto surgirá pedindo que você aprove o pagamento dos custos.

[H3]Requisitos extras[/H3]
Alguns projetos têm requisitos extras de bônus de pesquisa antes que você possa começar a pesquisá-los.

Isto significa que eles só podem ser iniciados quando você tem bônus de pesquisa suficientes de um determinado tipo, por exemplo, alguns projetos de alta tecnologia de Escudo exigem que você tenha um certo limite de bônus de pesquisa de Escudo.

Você pode obter bônus de pesquisa em áreas específicas, procurando esses locais através da exploração. Quando você encontrar uma área com bônus de pesquisa especial, você poderá então construir uma estação de pesquisa lá para obter esses bônus para seu império.

Além disso, você também pode obter bônus de pesquisa de outras formas:
[ULI]de seus personagens líderes e cientistas[/ULI]
[ULI]algumas raças têm bônus de pesquisa em certas áreas[/ULI]
[ULI]algumas instalações planetárias fornecem bônus de pesquisa[/ULI]

[H3]Pesquisa de impacto[/H3]
Você pode acelerar a pesquisa de um projeto importante através da "pesquisa de impacto". Isto significa gastar dinheiro para dobrar a taxa de pesquisa para esse projeto.

Para fazer um projeto de pesquisa de impacto:
[ULI]garantir que o projeto está sendo pesquisado atualmente, ou seja, é o principal projeto da fila[/ULI]
[ULI]click the project in the view[/ULI]
[ULI]aparecerá uma janela de pronto pagamento pedindo que você aprove o pagamento para pesquisar o projeto[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string></string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Painel de controle</StepTitle>
        <MarkupText>À direita da tela está o Painel de Controle de Pesquisa. Este painel oferece uma série de funções úteis para a navegação na árvore tecnológica.

[H3]Máximo de projetos simultâneos[/H3]
Perto do topo está uma explicação do número máximo de projetos de pesquisa simultâneos. Passe o mouse sobre esta explicação para obter mais detalhes.

[H3]Zoom In/Out[/H3]
À direita estão os botões Zoom In e Zoom Out que lhe permitem ver mais ou menos dos projetos disponíveis.

[H3]Jump Buttons[/H3]
A seguir estão os botões de Saltar. Clicando em um desses botões, você pode mover imediatamente a vista para a primeira fila de projetos para essa categoria.

Por exemplo, clicando no botão Saltar 'Tecnologia do Hiperespaço' moverá imediatamente a vista para mostrar os projetos de hiperdrive na parte superior da tela.

[H3]Filtragem de projetos[/H3]
Abaixo está uma lista suspensa que permite filtrar os projetos que são apresentados. Isto permite que você se concentre exclusivamente em uma categoria. Claro que isso também significa que você não pode ver os outros projetos. Portanto, não deixe de voltar a 'Todos os projetos'.

[H3]Próximo Projeto Sugerido[/H3]
A seguir, o botão " Sugestão de Projeto em Fila". Este botão sugere o próximo projeto que seus assessores de pesquisa acham que você deve pesquisar. Clique no botão para enfileirar o projeto sugerido.

Passar o mouse sobre o botão fornecerá um resumo do projeto sugerido. Enquanto passar o mouse sobre o botão, o projeto também será 'pingado' na visualização (você pode precisar fazer zoom out para ver onde ele está).

[H3]Fila de pesquisa[/H3]
Finalmente, há a fila de pesquisa. Estes são todos os projetos que estão atualmente em fila de espera para a pesquisa. Os projetos mais importantes estão atualmente em progresso ativo (o número de projetos simultâneos), enquanto os projetos subseqüentes estão esperando até que os projetos mais importantes sejam concluídos.

Você pode remover os projetos da fila clicando com o botão direito do mouse sobre eles na fila. Você também pode mover os projetos para cima ou para baixo da fila usando as setas à direita.

[H3]Saindo da Pesquisa[/H3]
Na parte superior está o botão 'Sair de Pesquisa'. Clicando neste botão, fechará a tela de Pesquisa e voltará ao jogo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ResearchNavigationPanel</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Militar</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios Militares</StepTitle>
        <MarkupText>Os navios militares defendem seu império contra ataques inimigos. Elas também podem ser usadas para expandir seu império através de conquistas, atacando frotas inimigas e invadindo colônias inimigas. Os navios militares também podem proteger contra os piratas saqueadores e criaturas espaciais perigosas.

Os navios militares vêm em vários tamanhos e papéis. À medida que sua tecnologia avança, você pode pesquisar novos cascos de naves militares que lhe permitem projetar e construir naves militares maiores.
[ULI]Escolta: o menor navio militar. Pode se defender de ataques inimigos, especialmente quando tem escoltas múltiplas em um local.[/ULI]
[ULI]Fragata: navios rápidos bem adaptados para interceptar os invasores inimigos, como piratas. Também podem operar efetivamente como navios de piquete ou de escolta em uma frota.[/ULI]
[ULI]Destroier: um navio de menor porte adequado para operações ofensivas. Muitas vezes tem muitas armas de reserva, permitindo ataques eficazes contra alvos fixos como bases inimigas. Pode ter baías de caças, embora a um custo significativo no espaço.[/ULI]
[ULI]Cruzador: um navio de ataque multifacetado muito forte e capaz. Tipicamente têm um conjunto equilibrado de armamento, mas geralmente carecem de equipamentos mais exóticos como armas de área ou componentes de hiper negação. Podem ter plataformas de caças.[/ULI]
[ULI]Encouraçado: o maior tipo de navio militar. Tipicamente carregado com uma gama completa de tipos de armas: de aproximação, de interceptação, de área, de íon, de hiper negação. Pode também ter caças de combate e scanners de longo alcance. A escolha óbvia para os navios de comando da frota. Boas naves também para posicionar seus valiosos almirantes.[/ULI]
[ULI]Transportador: especializado com múltiplos hangares para abrigar muitos caças. Normalmente evitam se envolver diretamente no combate, em vez disso, confiam em seus grandes companheiros de combate para enfrentar o inimigo. Podem também ter scanners de longo alcance, e podem ser bons navios de liderança de frota.[/ULI]
[ULI]Transporte de Tropas: especializado para transportar grandes números de tropas para invasão de colônias inimigas, ou reforço de suas próprias colônias. Também possuem componentes de Pod de Ataque para o envio de tropas para a invasão. Tipicamente fazem parte de uma dedicada frota de invasão.[/ULI]
[ULI]Tanque de combustível: fornecer combustível a outros navios, aumentando seu alcance, especialmente quando em território inimigo. Podem extrair seu próprio combustível de planetas a gás. Não é estritamente um navio militar, mas freqüentemente designado a frotas como navios de apoio.[/ULI]

[H3]Atribuindo missões[/H3]
Para atribuir missões a um navio militar, primeiro selecione-o clicando com o botão esquerdo do mouse na lista ou diretamente na vista principal. Depois clique com o botão direito do mouse sobre o alvo para atribuir a missão padrão.

Holding down the right-click button will provide a list of all valid missions for the target. Select the desired mission Anotação a partir da lista.
[ULI]Ataque: inicia um ataque contra um alvo inimigo, seja ele uma nave, base, colônia ou criatura espacial. Note que atribuir uma missão de Ataque contra uma colônia inimiga a uma nave carregando tropas iniciará uma invasão, com a nave tentando aterrissar suas tropas na colônia.[/ULI]
[ULI]Assalto: tentativas de abaixar os escudos da base inimiga e, em seguida, os grupos de assalto terrestre usando cápsulas de assalto. Se os assaltantes derrotarem qualquer defensor, podem ser capazes de saquear a base, ganhando dinheiro, recursos ou tecnologia.[/ULI]
[ULI]Captura: tentativas de baixar os escudos da nave ou base inimiga e depois aterrissar as partes de embarque, tentando tomar conta do alvo. Se os abordadores derrotarem quaisquer defensores, eles adquirem a nave ou base para seu império.[/ULI]
[ULI]Bombardeio: bombardeio orbital de uma colônia inimiga, reduzindo as defesas, as tropas, a população ou a qualidade da colônia. Pode ser uma forma eficaz de enfraquecer uma colônia antes da invasão. As armas de bombardeio são muitas vezes especializadas em destruir aspectos específicos das defesas das colônias.[/ULI]
[ULI]Bloqueio: estacionar em uma base ou colônia inimiga, impedindo que qualquer navio carregue ou descarregue carga ou passageiros. Irá atacar qualquer navio que tente passar o bloqueio.[/ULI]
[ULI]Escolta: acompanhar um navio civil, protegendo-o de ataques por quaisquer ameaças.[/ULI]
[ULI]Guarda: estacionar em uma base ou colônia amigável, protegendo-a de ataques por quaisquer ameaças.[/ULI]
[ULI]Carregar Tropas: carregue tropas de uma de suas colônias em um navio com capacidade para tropas de reserva.[/ULI]
[ULI]Descarregar tropas: descarregue tropas de seus navios para uma colônia.[/ULI]</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>

      <TourStep>
        <StepTitle>Navios Militares</StepTitle>
        <MarkupText>[H3]Lista de Navios Militares[/H3]
Esta tela lista todos os Navios Militares de seu império. Verifique as opções extensivas de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode ordenar por força, tamanho, frota, papel e força de ataque das tropas. Você pode filtrar por função, status da frota, status de automação e nível de dano.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as naves militares são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item, a vista será movida para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual para o navio. Se o navio faz parte de uma frota, o nome da frota é mostrado entre parênteses após o nome do navio. Também são mostrados a força de combate do navio e a força de ataque de qualquer tropa a bordo. Quaisquer caracteres a bordo do navio são mostrados à direita, ao lado da descrição da missão.

Os navios danificados ou em construção têm um fundo vermelho ou laranja atrás de sua imagem. Passe o mouse sobre a imagem do navio para mostrar o nível de saúde.

Passar o mouse sobre um item da lista exibe um resumo detalhado em um painel à direita.

[H3]Status de automação[/H3]
O botão pequeno à direita permite mudar o status de automação do navio. Assim, você pode controlar manualmente o navio ou automatizá-lo totalmente, permitindo que ele selecione suas próprias missões.

Ou você pode ter automação mais específica, onde o navio só atribuirá missões para escolta, guarda, patrulha ou assalto.

[H3]Opções táticas[/H3]
Cada navio tem uma gama completa de ajustes táticos que aperfeiçoam a forma como operam. Abra a tela de ajustes táticos selecionando o navio e clicando no botão 'Definir Tática' na extrema direita sob o Painel de Seleção.

Você pode controlar como os navios responderão às ameaças, definindo o Alcance do Engajamento. Para mais detalhes, passe o mouse sobre cada configuração na tela de Configurações Táticas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Frotas</StepTitle>
        <MarkupText>As frotas são agrupamentos de navios militares que atuam em conjunto para realizar missões.
        
Eles têm uma base de operações que define seu centro de operações. Eles também têm um raio de atuação que define a área em que irão engajar os alvos inimigos, em um raio fora de sua base de origem.

[H3]Lista de frotas[/H3]
Esta tela lista todas as frotas em seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as frotas são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização no mapa será mostrada. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual para a frota. Também é mostrado o número de navios da frota, a força de combate da frota e a força de ataque de qualquer tropa da frota. O ícone do papel da frota é mostrado na extrema-direita. Quaisquer caracteres da frota são mostrados à direita, ao lado da descrição da missão.

Ao pairar sobre um item da lista, um resumo detalhado é exibido em um painel à direita. Este painel de resumo mostra uma discriminação completa de todos os navios da frota por função de navio, nível de dano e nível de combustível. Ele também fornece detalhes sobre quaisquer almirantes ou generais da frota.

[H3]Modelos e funções da frota[/H3]
Como explicado anteriormente, as frotas são baseadas em um modelo. As frotas podem ter um papel específico, por exemplo: Atacar, Assaltar, Defender, ou Invadir. Estas frotas selecionarão missões apropriadas ao papel de sua frota. 

Você também pode escolher controlar uma frota manualmente definindo seu papel para Manual (botão Função da Frota em Painel de Seleção) ou simplesmente atribuindo uma missão à frota (mudando-a assim automaticamente para uma frota Manual).

[H3]Criação de novas frotas[/H3]
Você pode criar uma nova frota de várias maneiras diferentes:
[ULI]selecionar vários navios na vista principal, arrastando com o botão esquerdo do mouse pressionado para baixo ou clicando em ctrl-clique em cada navio. Em seguida, clique no botão 'Criar nova frota' sob o painel de seleção[/ULI]
[ULI]selecionar vários navios na lista de Navios Militares por ctrl- e shift-click navios na lista. Em seguida, clique no botão 'Criar Nova Frota' sob o Painel de Seleção[/ULI]
[ULI]Na tela Modelos de Frota, selecione o modelo desejado e clique nos botões 'Formar nova frota' ou 'Construir nova frota', à direita.[/ULI]

Você também pode adicionar navios individuais a uma frota existente selecionando o navio e clicando no botão 'Juntar navio à frota' sob o Painel de Seleção. Isto fará surgir uma lista de todas as frotas que podem ser unidas. Selecione a frota à qual você deseja que a embarcação se junte clicando nela a partir da lista.

[H3]Configurações táticas[/H3]
As frotas têm uma gama completa de ajustes táticos que aperfeiçoam a forma como operam. Abra a tela de ajustes táticos selecionando a frota e clicando no botão 'Defina Táticas' na extrema direita sob o Painel de Seleção.

Você pode controlar como as frotas responderão às ameaças definindo a Faixa de Engajamento. Para mais detalhes, passe o mouse sobre cada configuração na tela de Configurações Táticas.

Observe que os navios individuais dentro de uma frota também têm suas próprias configurações táticas. Você pode ajustar como a frota e as táticas de navios interagem na seção "Navios da Frota - Comandos Táticos".</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryFleets_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Modelos da frota</StepTitle>
        <MarkupText>Os modelos de frota permitem definir a composição de suas frotas, definindo a quantidade de navios para cada função do navio. Eles também definem um agrupamento de configurações táticas padrão. Você pode então criar novas frotas com base em um modelo.

 As frotas tentarão incluir navios que correspondam aos papéis e quantidades delineados em seu modelo. Mas se não houver navios suficientes disponíveis para uma função desejada, a frota voltará a utilizar navios de outras funções para preencher o número total de navios.

[H3]Tipos de modelos de frotas[/H3]
Cada função da frota tem um modelo padrão: Atacar, Assaltar, Defender, Invadir. Você também pode criar manualmente outros modelos para cada função da frota.

[H3]Criação de frotas utilizando modelos de frota[/H3]
Você pode criar novas frotas selecionando manualmente os navios e depois formando uma frota com eles. No entanto, a tela Modelos de Frotas oferece algumas formas rápidas de criar novas frotas.

Na tela Modelos de Frota você pode selecionar o modelo desejado e depois clicar nos botões 'Formar nova frota' ou 'Construir nova frota', à direita.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>FleetTemplatesButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Tropas</StepTitle>
        <MarkupText>As tropas são usadas para invadir colônias inimigas e para defender suas colônias contra a invasão.

As unidades de tropas são recrutadas em suas colônias e levam tempo para chegar à prontidão operacional. Colônias maiores podem treinar e recuperar tropas mais rapidamente do que as colônias menores.

Novas unidades de tropas podem ser desbloqueadas através de pesquisas. As unidades de tropas de nível superior só podem ser recrutadas quando as instalações planetárias necessárias são construídas em uma colônia.

As tropas podem ser guarnecidas nas colônias. Isto significa que elas estão permanentemente estacionadas na colônia para defendê-la e, portanto, não serão capturadas por navios de transporte de tropas.

As unidades de tropas têm um custo monetário único para recrutar. Elas também têm custos de manutenção anuais contínuos.

Cada tropa também tem um tamanho: algumas são pequenas (Infantaria) enquanto outras são maiores (Blindados, Defesa Planetária). O tamanho é importante quando se considera a capacidade de transporte de tropas para navios de transporte de tropas e frotas de invasão.

[H3]Tipos de unidades de tropas[/H3]
Existem 5 tipos de unidades de tropas:
[ULI]Infantaria: a unidade básica das tropas defensivas. A infantaria está disponível desde o início do jogo. Cada raça tem sua própria unidade de infantaria única, com vários pontos fortes e fracos.[/ULI]
[ULI]Blindados: a principal unidade de tropas de ataque. Requer uma instalação de Quartel Blindado para recrutamento.[/ULI]
[ULI]Defesa planetária: unidades de tropas defensivas especializadas que podem interceptar tropas inimigas enquanto viajam de seus navios de desembarque para a superfície planetária. Requer instalações do Centro de Defesa Planetária para recrutar.[/ULI]
[ULI]Forças Especiais: unidades de infantaria altamente treinadas, especializadas em derrubar defesas de colônias durante uma invasão (instalações terrestres, unidades de defesa planetária, generais inimigos). Requer uma instalação de Operações Especiais de Quartel para recrutar.[/ULI]
[ULI]Titãs: unidades de ataque de alto nível muito fortes. Requer uma instalação do Centro de Fabricação Titan para recrutar.[/ULI]

[H3]Lista de Tropas[/H3]
Esta tela lista todas as unidades de tropas em seu império. Verifique as opções extensivas de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode classificar por ataque e defender a força, custo de manutenção e localização. Você pode filtrar por tipo de tropa, status de guarnição e localização (colônias vs transportes).

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as tropas são destacadas no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item, a vista será movida para aquele local.

Cada item da lista mostra a força de ataque, força de defesa e custo de manutenção para a unidade de tropas. Passando o mouse sobre um item da lista exibe um resumo detalhado em um painel à direita. As tropas guarnecidas são indicadas por uma linha azul embaixo de sua imagem.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryTroops_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Modelos do Exército</StepTitle>
        <MarkupText>Os modelos do Exército permitem definir a composição relativa dos tipos de tropas. Os Modelos do Exército são usados por frotas e colônias para especificar quantos de cada tipo de tropa eles devem ter.

[H3]Tipos de modelos do exército[/H3]
Existem 4 tipos básicos de Modelo do Exército:
[ULI]Invasão: atribuída às frotas para definir quais tropas devem ser utilizadas ao invadir colônias inimigas. Estas incluiriam normalmente muitas Armas, algumas Forças Especiais, algumas Infantaria e Titãs (se disponíveis).[/ULI]
[ULI]Defesa da Colônia Maior: designada às colônias maiores (como sua capital) para definir quais tropas devem ser usadas para defender a colônia das tropas inimigas invasoras. Estas normalmente incluiriam todos os tipos de tropas, mas especialmente muitas unidades de infantaria e defesa planetária.[/ULI]
[ULI]Defesa das Colônias de Fronteira: designadas às colônias de fronteira vulneráveis para definir quais tropas devem ser usadas para defender a colônia das tropas inimigas invasoras. Estas incluiriam normalmente muita infantaria e algumas unidades de defesa planetária.[/ULI]
[ULI]Defesa Padrão da Colônia: designada a todas as outras colônias para definir quais tropas devem ser usadas para defender a colônia das tropas inimigas invasoras. Estas normalmente incluiriam muita infantaria.[/ULI]

Há um modelo padrão para cada tipo, mas você pode modificá-los ou criar modelos adicionais que atendam às suas necessidades.

[H3]Atribuição de Modelos do Exército[/H3]
Você pode selecionar um Template do Exército para uma colônia selecionando a colônia e usando os botões 'Definição de automação de colônias' > 'Modelo do Exército' sob o Painel de Seleção. Isto fará surgir uma lista de todos os Modelos do Exército que podem ser usados. 

Selecione o modelo que você deseja usar para a colônia clicando nele na lista. A colônia tentará então recrutar tropas defensivas na proporção delineada pelo modelo.

Você pode selecionar um Modelo do Exército para uma frota selecionando a frota e usando o botão "Modelo do Exército" sob o Painel de Seleção. Isto fará surgir uma lista de todos os Modelos do Exército que podem ser usados. Selecione o modelo que você deseja usar para a frota clicando sobre ele na lista. A frota tentará então carregar as tropas na proporção delineada pelo modelo.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>ArmyTemplatesButton</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Almirantes e Generais</StepTitle>
        <MarkupText>Nesta lista são mostrados quaisquer personagens Almirantes ou Gerais em seu império.

Você pode ver os detalhes de cada um dos personagens, passando o mouse sobre a entrada da lista e clicando para bloquear a abertura do painel à direita.

Você pode mudar o nome de um personagem clicando em seu nome sob o retrato e digitando um novo.

[H3]Locais Almirantes e Generais[/H3]
Os almirantes aplicam seus bônus de combate quando estão a bordo de um navio militar, e especialmente quando estão em uma frota. Você deve usar a lista suspensa de locais e o botão 'Transferir' para atribuí-los a uma frota ou outro local em particular.

Os almirantes também podem fornecer bônus de não-combatente quando estiverem a bordo de uma nave espacial, por exemplo, velocidade de construção da nave.

Os generais aplicam seus bônus de combate terrestre quando estão em uma colônia: ou defendendo uma de suas próprias colônias ou invadindo uma colônia inimiga. Você deve usar a lista suspensa de locais e o botão "Transferir" para atribuí-los a uma frota ou colônia em particular.

Para usar um General defensivamente, você deve colocá-los em uma de suas colônias. Para usá-los para atacar, você deve colocá-los em uma de suas frotas de invasão.

Os generais também podem fornecer bônus não-combatentes quando estacionados nas colônias, por exemplo, taxa de recrutamento de tropas.

Alternativamente, você pode automatizar o almirante ou general para que seus conselheiros militares selecionem o melhor local para eles. Use o botão 'Automatizar' sob o retrato do personagem à direita.

[H3]Eventos[/H3]
No fundo do painel de detalhes está uma lista de todos os eventos com os quais o almirante ou general esteve envolvido. Vários eventos podem melhorar ou diminuir suas habilidades, ou fornecer novos traços de caráter.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CharactersAdmiralsGenerals_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Bases defensivas</StepTitle>
        <MarkupText>As Bases Defensivas são plataformas de armas pesadas que são utilizadas para defender colônias importantes. Elas são construídas no espaço ao redor da colônia e fornecem um poder de fogo substancial para combater as forças inimigas atacantes.

[H3]Lista de bases defensivas[/H3]
Esta tela lista todas as Bases Defensivas atuais em seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel.

Quando ampliadas para o nível da galáxia ou do sistema, as bases defensivas são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização no mapa será mostrada. Clicando sobre o item, será selecionada a sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryDefensiveBases_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Estações de monitoramento</StepTitle>
        <MarkupText>As Estações de Monitoramento são bases especializadas que fornecem scanners de longo alcance para monitorar locais estratégicos. Elas são construídas em locais silenciosos que estão dentro do alcance para monitorar alvos inimigos.

[H3]Lista de estações de monitoramento[/H3]
Esta tela lista todas as estações de monitoramento atuais em seu império. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel.

Quando ampliadas para o nível da galáxia ou do sistema, as estações de monitoramento são destacadas no mapa. Os cards de Sistema e Localização também indicam os espaçoportos usando o ícone amarelo de construção. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será mostrado no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryMonitoringStations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novos locais das estações de monitoramento</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista os locais ideais onde você deve construir novas estações de monitoramento.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as novas localizações das estações de monitoramento são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

[H3]Fila de espera de novas estações de monitoramento[/H3]
O botão à direita permite a construção de uma nova estação de monitoramento em fila no local. Você pode clicar novamente no botão para cancelar a construção.

Se não for possível construir no local, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará porque você não pode construir no local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryNewMonitoringLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Alvos Inimigos</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista alvos inimigos conhecidos que você pode atacar com suas frotas. Estes incluem alvos fixos como bases inimigas (por exemplo, bases piratas) e colônias. Inclui também as frotas inimigas para as quais conhecemos a localização atual.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os alvos inimigos são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a força inimiga conhecida no local do alvo. Para bases inimigas, também mostra o nível de saúde atual do alvo.

[H3]Defendendo a força[/H3]
Para as colônias inimigas, ele mostra a conhecida força das tropas defensoras. Note que isto pode ser uma estimativa quando a colônia não é diretamente visível, portanto é preciso ter cuidado ao considerar se invadir.

[H3]Ataques em fila de espera[/H3]
O botão à direita permite que você enfileire um ataque contra o alvo. Quando a próxima frota apropriada se tornar disponível, ela atribuirá uma missão de ataque contra o alvo. Você pode clicar no botão novamente para cancelar o ataque.

Se você não puder atacar o alvo, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará por que você não pode atacar.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryEnemyTargets_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Locais perigosos</StepTitle>
        <MarkupText>Alguns locais são perigosos porque conheceram ameaças hostis. Estas ameaças geralmente incluem alvos móveis como naves piratas e criaturas espaciais mortíferas. Estas ameaças muitas vezes se movem entre locais, portanto, esta informação é transitória e é atualizada com freqüência.

As embarcações civis não viajarão para um local que tenha ameaças hostis presentes. Isto significa que as naves de construção não construirão bases lá. As naves de exploração não irão explorar mais lá. Isto também significa que os navios de mineração não farão mineração lá, nem os cargueiros pegarão ou entregarão a carga de lá.

[H3]Lista de Locais Perigosos[/H3]
Esta tela lista locais perigosos que conheceram ameaças hostis. Verifique as opções de classificação e filtragem na parte superior do painel. Você pode filtrar por cada tipo de ameaça, incluindo tipos específicos de criaturas espaciais.

Quando ampliado para o nível da galáxia ou do sistema, os locais perigosos são destacados no mapa. Os cards de sistema e localização também indicam a localização perigosa usando o ícone vermelho do raio. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, será selecionada sua localização. Clicando duas vezes sobre o item, a vista será movida para aquele local.

Cada item da lista mostra a maior ameaça no local junto com a força hostil total. Ele também indica quando esta informação foi atualizada pela última vez e, portanto, o quão precisa ela é.

[H3]Fila de investigação[/H3]
O botão à direita permite que você faça uma fila de investigação e liberação do local perigoso. Quando a próxima frota apropriada ficar disponível, ela se mudará para o local e eliminará quaisquer ameaças que encontrar lá. 

Você pode clicar no botão novamente para cancelar a investigação.

Se você não puder investigar o local, o botão de fila será desativado. Uma dica no botão explicará por que você não pode investigar.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>MilitaryDangerousLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

  <TourItem>
    <Title>Civil</Title>
    <Steps>
      <TourStep>
        <StepTitle>Todos os Navios Civis</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todas as naves civis de seu império. Isto inclui cargueiros, navios de passageiros e navios de mineração.

Os navios civis fazem parte de sua economia civil, portanto, normalmente não se pode atribuir-lhes missões. Em vez disso, eles procuram suas próprias missões: movimentação de carga, transporte de turistas e migrantes, e recursos de mineração.

Quando ampliadas para o nível da galáxia ou do sistema, as naves civis são destacadas no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização no mapa será mostrada. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual do navio. Também mostra qualquer carga ou passageiros que o navio esteja transportando.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CivilianShipsAll_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Cargueiros</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os cargueiros em seu império.

Os cargueiros fazem parte de sua economia civil, portanto você não pode atribuir missões a eles. Em vez disso, eles procuram suas próprias missões, transportando carga entre localidades.

Verifique as opções de classificação e filtro na parte superior do painel. Você pode filtrar pelo tipo de recursos a serem transportados: combustível, construção ou recursos de luxo.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os cargueiros são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual do navio. Ele também mostra qualquer carga que o navio esteja transportando.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CivilianFreighters_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Navios de Passageiros</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os navios de passageiros em seu império.

Os navios de passageiros fazem parte de sua economia civil, portanto não é possível atribuir missões a eles. Ao invés disso, eles procuram suas próprias missões, transportando turistas e migrantes entre locais.

Verifique o tipo e as opções de filtro na parte superior do painel. Você pode filtrar pelo tipo de passageiros que estão sendo transportados: turistas ou migrantes.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, os navios de passageiros são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, o local no mapa será destacado. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra a missão atual do navio. Ele também mostra quaisquer passageiros que o navio está transportando.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CivilianPassengerShips_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Bases do Resort</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista todos os locais do resort em seu império. Os resorts são destinos de turismo. Os navios de passageiros transportarão os turistas para resorts, ganhando renda para seu império.

Ao ampliar para o nível da galáxia ou do sistema, as bases dos resorts são destacadas no mapa. Passando o mouse sobre um item da lista, o local será destacado no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra os bônus da paisagem no local.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CivilianResortBases_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
      <TourStep>
        <StepTitle>Novos locais de Resort</StepTitle>
        <MarkupText>Esta tela lista os potenciais novos locais de resorts que você pode visar. Estes locais são onde você deve construir novas bases de resorts. Os resorts são destinos de turismo. Navios de passageiros transportarão turistas para resorts, ganhando renda para seu império.

Os resorts são construídos em locais cênicos da galáxia. Estes locais geralmente têm alguma característica cênica natural. As ruínas antigas também podem fornecer bônus paisagísticos que podem ser explorados através da construção de uma base de resorts lá.

Quando ampliada para o nível da galáxia ou do sistema, os novos locais de resorts são destacados no mapa. Ao passar o mouse sobre um item da lista, a localização será mostrada no mapa. Clicando sobre o item, ele será selecionado. Clicando duas vezes sobre o item moverá a vista para aquele local.

Cada item da lista mostra os bônus de paisagem conhecidos no local. Passe o mouse sobre a descrição do bônus da paisagem para obter um resumo completo, incluindo a característica natural que fornece o bônus.

[H3]Fila de espera de novas bases de resorts[/H3]
O botão à direita permite a construção em fila de uma nova base de resorts no local. Quando o próximo navio de construção estiver disponível, ele construirá uma base de resorts aqui. Você pode clicar no botão novamente para cancelar a construção.

Se você não puder construir no local, o botão Fila de espera será desativado. Uma dica no botão explicará porque você não pode construir lá.

[H3]Locais perigosos[/H3]
Um símbolo de raio vermelho será mostrado ao lado do nome do local, se o local for considerado perigoso. Um local é perigoso quando há ameaças não esclarecidas presentes, como piratas ou criaturas espaciais mortais.

As embarcações não militares não viajarão para um local perigoso. As ameaças devem primeiro ser liberadas por naves militares ou por uma frota. Isto significa que enquanto você puder fazer fila de construção de uma nova base de resorts em um local perigoso, as naves de construção não irão para lá para construir a nova base até que as ameaças sejam liberadas.</MarkupText>
        <RelatedControlNames>
          <string>CivilianNewResortLocations_SubSection</string>
        </RelatedControlNames>
      </TourStep>
    </Steps>
  </TourItem>

</ArrayOfTourItem>